# Translations template for adhocracy.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the adhocracy project.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Adhocracy\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-13 18:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-15 07:55+0000\n"
"Last-Translator: charlesc <yeouhsin@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/adhocracy/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.3\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

msgid "Thank you for helping."
msgstr "感謝您的協助。"

msgid "Please insert a subject for the mail we will send to the users."
msgstr "請填入要傳送給使用者的郵件主旨。"

msgid "Please insert a template for the mail we will send to the users."
msgstr "請插入要傳送給使用者的郵件範本。"

msgid "Solr index updated."
msgstr "已更新 Solr 搜尋索引。"

#, python-format
msgid "Autojoin fixed - added %s memberships."
msgstr "已修正自動加入 - 新增了 %s 個會員。"

msgid "No need to fix autojoin."
msgstr "不需要修正自動加入。"

msgid ""
"Requested generation of welcome codes, but welcome "
"functionality(adhocracy.enable_welcome) is not enabled."
msgstr "已請求產生歡迎程式碼。但是目前並未啟用歡迎功能(adhocracy.enable_welcome)。"

msgid "No such badge type"
msgstr "無此徽章類型"

#, python-format
msgid "We cannot find the badge with the id %s"
msgstr "我們找不到編號 %s 的徽章"

msgid "User Badges"
msgstr "使用者徽章"

msgid "Proposal Badges"
msgstr "提案徽章"

msgid "Categories"
msgstr "分類"

msgid "Instance Badges"
msgstr "Instance 徽章"

msgid "Status Badges"
msgstr "狀態徽章"

msgid "Badge changed successfully"
msgstr "已成功變更徽章"

msgid "The image has been deleted."
msgstr "已刪除圖片。"

msgid "Badge deleted successfully"
msgstr "已刪除徽章。"

msgid "oldest"
msgstr "最舊"

msgid "newest"
msgstr "最新"

#, python-format
msgid "Topic %s does not allow comments"
msgstr "主題 %s 不接受回應"

#, python-format
msgid "Comment topic has no variant %s"
msgstr "回應主題沒有修正案 %s"

msgid "The comment has been deleted."
msgstr "已刪除回應。"

msgid ""
"You're trying to revert to a revision which is not part of this comment's "
"history"
msgstr "您想要回復到不屬於此回應的歷史版本。"

msgid "The comment has been reverted."
msgstr "已回復此回應。"

msgid ""
"You're trying to purge a revision which is not part of this comment's "
"history"
msgstr "您想要清除不屬於此回應的歷史版本。"

msgid "The comment revision has been deleted."
msgstr "已刪除此回應的舊版本。"

msgid "Wrong topic"
msgstr "錯誤主題"

msgid "Invalid delegation recipient"
msgstr "無效的被委任者"

#, python-format
msgid "You have already delegated voting to %s in %s"
msgstr "您已經將%s的投票委任給%s "

#, python-format
msgid "Cannot access delegation %(id)s"
msgstr "無法存取委任%(id)s"

msgid "The delegation is now revoked."
msgstr "已撤回此委任。"

msgid "The requested page could not be found."
msgstr "找不到要看的網頁。"

msgid "The system is currently down for maintenance. Please check back soon!"
msgstr "系統維護中，請稍後再回來。"

msgid "Bad Request"
msgstr "錯誤的請求"

msgid "Unauthorized"
msgstr "未授權"

msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

msgid "I'm a teapot"
msgstr "我是茶罐"

msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

msgid "Service Unavailable"
msgstr "服務無法使用"

#, python-format
msgid "%s News"
msgstr "%s 新聞"

#, python-format
msgid "News from %s"
msgstr "%s 的新聞"

msgid "Overview"
msgstr "總覽"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Process settings"
msgstr "流程設定"

msgid "Manage members"
msgstr "管理成員"

msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgid "Process presets"
msgstr "流程組合設置"

msgid "Please select at least one preset"
msgstr "請選擇至少一種設置"

msgid "The requested page was not found"
msgstr "找不到想看的頁面"

msgid "Intro"
msgstr "介紹"

msgid "Delegations are enabled."
msgstr "已啟用委任功能。"

msgid "Delegations are disabled."
msgstr "已關閉委任功能。"

msgid "tutorial_instance_show_intro"
msgstr "tutorial_instance_show_intro"

msgid "This instance is not yet open for public participation."
msgstr "此安裝實例並不開放公眾參與。"

msgid ""
"This instance is not active for use and is archived. It isn't possible to "
"perform any changes to the instance, but all content is available to be "
"read."
msgstr "此安裝實例已被封存、無法使用。不可以進行任何變動，但是可以讀取所有內容。"

msgid "The logo has been deleted."
msgstr "已刪除LOGO。"

msgid ""
"Instance created successfully. You can now configure it in greater detail if"
" you wish."
msgstr "已成功建立安裝實例。您現在可以進行較詳細的設定了。"

#, python-format
msgid "The instance %s has been deleted."
msgstr "已刪除安裝實例%s。"

#, python-format
msgid "Welcome to %(instance)s"
msgstr "歡迎來到%(instance)s。"

#, python-format
msgid "You're not a member of %(instance)s."
msgstr "您不是%(instance)s的成員。"

#, python-format
msgid "You're the founder of %s, cannot leave."
msgstr "您是%s的創建者，不可以離開！"

#, python-format
msgid "You've left %(instance)s."
msgstr "您離開了%(instance)s。"

msgid "You cannot manipulate one instance from within another instance."
msgstr "您無法在別的安裝實例裡操控另一個安裝實例。"

msgid "Sorry, but you're not allowed to set these message options"
msgstr "很抱歉，您無法設定這些訊息選項。"

msgid "Email isn't activated"
msgstr "尚未啟用/驗證電子郵件。"

msgid "Not permitted in system settings"
msgstr "系統設定未允許"

msgid "adhocracy.registration_support_email not set"
msgstr "未設定 adhocracy.registration_support_email"

#, python-format
msgid "Could not render message: %s"
msgstr "無法處理訊息：%s"

#, python-format
msgid "Message sent to %d users."
msgstr "寄送訊息給%d個使用者。"

msgid "Your message has been sent. Thanks."
msgstr "已送出您的訊息。謝謝。"

msgid "tutorial_milestones_tab"
msgstr "tutorial_milestones_tab"

msgid "tutorial_milestone_details_tab"
msgstr "tutorial_milestone_details_tab"

#, python-format
msgid "The milestone %s has been deleted."
msgstr "已刪除里程碑%s。"

msgid "Invalid input."
msgstr "無效的輸入。"

msgid "No OpenID given!"
msgstr "未提供 OpenID。"

msgid ""
"Connection not allowed, single sign-on has been disabled on this "
"installation"
msgstr "不允許連結。本安裝已關閉單一登入功能。"

msgid "No OpenID was entered."
msgstr "未輸入 OpenID。"

msgid "Removal not allowed, OpenID has been disabled on this installation"
msgstr "無法移除。本安裝已關閉 OpenID 功能。"

#, python-format
msgid "No OpenID with ID '%s' exists."
msgstr "編號 %s 的 OpenID 不存在。"

#, python-format
msgid "You're not authorized to change %s's settings."
msgstr "您未取得更改%s設定的授權。"

msgid "Successfully removed OpenID from account"
msgstr "已成功移除帳號的 OpenID"

msgid "OpenID login has been disabled on this installation"
msgstr "此安裝已關閉 OpenID 登入"

msgid "OpenID login failed."
msgstr "OpenID 登入失敗。"

msgid "You have already claimed this OpenID."
msgstr "您已經成功使用此 OpenID。"

#, python-format
msgid "OpenID %s is already connected to an account."
msgstr "OpenID %s 已經連接到某個帳號。"

msgid "Successfully added OpenID to user account."
msgstr "成功新增 OpenID 到使用者帳號。"

#, python-format
msgid ""
"OpenID %s doesn't belong to an existing user account and user registration "
"is disabled in this installation."
msgstr "OpenID %s 並不屬於一個現有的使用者帳號，但是本安裝關閉了使用者註冊功能。"

#, python-format
msgid ""
"The email address %s which was returned by the OpenID provider already "
"belongs to a different user account. Please login with that account or use "
"the forgot password functionality, and add the OpenID in your user profile "
"settings afterwards. Sorry for the inconvenience."
msgstr "OpenID 供應商所傳回的電子郵件位址 %s 已經屬於某個不同的使用者帳號。請用該帳號登入（或使用忘記密碼的功能），然後在您的使用者頁面裡加入該 OpenID。很抱歉有此不便。"

#, python-format
msgid "Successfully created new user account %s"
msgstr "已成功建立新的使用者帳號 %s。"

msgid "tutorial_norms_overview_tab"
msgstr "tutorial_norms_overview_tab"

msgid "No proposal has been specified"
msgstr "未指定提案"

msgid "You cannot create a new norm"
msgstr "您無法建立新的規範"

#, python-format
msgid "errors while uploading image: %s"
msgstr "上傳圖片時發生錯誤：%s"

#, python-format
msgid "Variant %s is already present, cannot branch."
msgstr "已提供修正案 %s，無法分支。"

msgid ""
"You're trying to update to a text which is not part of this pages history"
msgstr "您想要更新一個不屬於此頁面歷史的文字。"

msgid "<i>(No text)</i>"
msgstr "<i>（無字）</i>"

msgid "<i>(No title)</i>"
msgstr "<i>(無標題)</i>"

msgid "<i>(No differences)</i>"
msgstr "<i>(無差異)</i>"

msgid "Original version"
msgstr "原始版本"

#, python-format
msgid "Variant: \"%s\""
msgstr "修正案：\"%s\""

msgid "Original Version"
msgstr "原始版本"

#, python-format
msgid "Page %s does not allow selections"
msgstr "頁面%s不允許選擇。"

#, python-format
msgid "Variant %s does not exist!"
msgstr "不存在修正案%s。"

msgid "alphabetically"
msgstr "依字母"

msgid "tutorial_norm_show_tab"
msgstr "tutorial_norm_show_tab"

msgid "No such text revision."
msgstr "無此文字版本。"

#, python-format
msgid "Page %s does not allow comments"
msgstr "頁面%s不允許回應。"

msgid "Cannot compare identical text revisions."
msgstr "無法比較同樣的文字版本。"

msgid "Cannot compare versions of different texts."
msgstr "無法比較兩段不同文字的版本。"

#, python-format
msgid "The variant %s has been deleted."
msgstr "已刪除修正案%s。"

msgid "Cannot delete, if there's only one version"
msgstr "如果只有一個版本，則無法刪除。"

msgid "The selected version has been deleted."
msgstr "已刪除所選擇的版本。"

#, python-format
msgid "The page %s has been deleted."
msgstr "已刪除頁面%s。"

#, python-format
msgid "Invalid text ID %s for this page/variant!"
msgstr "此頁面/修正案裡的無效文字編號%s！"

msgid "This is not an adoption poll."
msgstr "這不是一個 adoption poll。"

msgid "This is not a rating poll."
msgstr "這不是一個 rating poll。"

msgid "The poll has ended."
msgstr "投票已結束。"

msgid "The proposal is not undergoing a poll."
msgstr "此提案並未採用投票。"

msgid "tutorial_proposal_overview_tab"
msgstr "tutorial_proposal_overview_tab"

msgid "Please select norm and propose a change to it."
msgstr "請選擇規範，並提出該規範的修正。"

msgid "tutorial_proposal_show_tab"
msgstr "tutorial_proposal_show_tab"

#, python-format
msgid "Proposal: %s"
msgstr "提案：%s"

#, python-format
msgid "Activity on the %s proposal"
msgstr "提案%s的動態"

#, python-format
msgid "The proposal %s has been deleted."
msgstr "已刪除提案%s。"

#, python-format
msgid "Proposal: %(proposal)s"
msgstr "提案：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "You are not allowed to edit badge %i"
msgstr "您無法編輯徽章%i"

msgid "relevance"
msgstr "關聯性"

#, python-format
msgid "The inclusion of %s has been deleted."
msgstr "已刪除%s所包含的...。"

msgid "Page not Found"
msgstr "找不到頁面"

msgid "Shibboleth authentication not enabled"
msgstr "未啟用 Shibboleth 認證方式。"

msgid "This URL shouldn't be called directly"
msgstr "不應直接呼叫此網址"

#, python-format
msgid "User %s has been undeleted"
msgstr "已還原被刪除的使用者%s"

msgid "Page does already exist. Select another key or language."
msgstr "頁面已存在。請選擇其他的key或語言。"

msgid "Page updated"
msgstr "已更新頁面"

msgid "Cannot find static page to edit"
msgstr "無法找到可編輯的靜態頁面"

#, python-format
msgid "Tag \"%s\" has been removed from %s \"%s\"."
msgstr "已從%s \"%s\"裡移除標籤 \"%s\"。"

msgid "Treatment has been created."
msgstr "已建立treatment。"

#, python-format
msgid "Could not find the entity '%s'"
msgstr "無法找到'%s'"

msgid "All users have been assigned to their respective treatment badges."
msgstr "所有使用者都被分派了他們相對應的徽章。"

msgid "All users are already assigned to their respective treatment badges."
msgstr "所有使用者都已經被分派到他們相對應的徽章。"

msgid ""
"You have been logged out while authenticating at twitter. Please try again."
msgstr "當在驗證 Twitter 時，您已經登出了。請重試。"

#, python-format
msgid ""
"You're now following %s on twitter so we can send you notifications as "
"direct messages"
msgstr "您現在已經在 Twitter 追蹤了 %s。因此我們可以用直接訊息傳送通知給您。"

msgid "You have no twitter association."
msgstr "您還沒有整合Twitter帳號。"

msgid "Personal"
msgstr "個人"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Optional"
msgstr "可選"

msgid "tutorial_user_index_intro"
msgstr "tutorial_user_index_intro"

msgid "Sorry, registration has been disabled by administrator."
msgstr "很抱歉，管理者已關閉註冊功能。"

#, python-format
msgid ""
"I agree with the %s. We'll occasionally inform you about important events "
"such as the start of a new participation process via email."
msgstr "我同意%s。若有重要的事件，我們會不定期用電子郵件通知您，例如開始了一個新的參與程序。"

msgid "Terms and Conditions"
msgstr "服務條款"

msgid "Sorry, but we don't accept registrations with this email address."
msgstr "很抱歉，我們不接受此電子郵件位址的帳號。註冊"

#, python-format
msgid ""
"Welcome to %(site_name)s! Please activate your account by clicking on the "
"activation link we just sent to you by email. If you can't find it in your "
"inbox, please check your spam folder."
msgstr "歡迎來到%(site_name)s！請點選我們透過電子郵件傳送給您的啟用連結。如果您在收件夾裡找不到信，請檢查垃圾郵件夾。"

msgid "Gender-neutral"
msgstr "性別-中立"

msgid "Female"
msgstr "女性"

msgid "Male"
msgstr "男性"

msgid "The avatar has been deleted."
msgstr "已刪除代表圖片。"

msgid "No optional attributes defined."
msgstr "未定義選填屬性。"

msgid "Password has been set. Have fun!"
msgstr "已設定密碼。"

msgid "There is no user registered with that email address."
msgstr "目前沒有使用者用該電子郵件位址註冊。"

msgid ""
"you have requested that your password be reset. In order to confirm the "
"validity of your claim, please open the link below in your browser:"
msgstr "您請求重設您的密碼。為了要確認您的請求屬實，請在您的瀏覽器裡開啟以下網址："

#, python-format
msgid "Login for %s"
msgstr "%s的登入網址"

#, python-format
msgid "Your user name to login is: %s"
msgstr "您用來登入的使用者名稱是：%s"

msgid "Reset your password"
msgstr "重設密碼"

msgid "your password has been reset. It is now:"
msgstr "已經重設您的密碼。現在是："

msgid "Please login and change the password in your user settings."
msgstr "請登入並到您的使用者設定裡修改密碼。"

msgid "Your new password"
msgstr "您的新密碼"

msgid "Success. You have been sent an email with your new password."
msgstr "成功！已經用電子郵件傳送新密碼給您。"

msgid ""
"The reset code is invalid. Please repeat the password recovery procedure."
msgstr "重設碼無效。請重新進行密碼復原程序。"

msgid "The activation code is invalid. Please have it resent."
msgstr "啟用密碼無效。請重新寄送。"

msgid "Thank you, The address is already activated."
msgstr "感謝您，已啟用此電子郵件位址。"

#, python-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎來到%s"

msgid "Your email has been confirmed."
msgstr "已確認您的電子郵件位址。"

msgid ""
"The activation link has been re-sent to your email address. Please check "
"your spam folder if you can't find it in your inbox."
msgstr "已經重新發送啟動連結到您的電子郵件信箱。如果還是沒有收到，請檢查您的垃圾郵件夾。"

msgid "About us"
msgstr "關於我們"

msgid "About me"
msgstr "關於我"

msgid "Newest events"
msgstr "最新事件"

msgid "Contributions"
msgstr "貢獻"

msgid "Votes"
msgstr "投票"

msgid "Delegations"
msgstr "委任"

msgid "All Events"
msgstr "所有事件"

msgid "Messages"
msgstr "訊息"

msgid "Invalid login"
msgstr "無效的登入"

msgid "Invalid email / user name or password"
msgstr "無效的電子郵件/使用者名稱或密碼"

msgid "Invalid user name or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

msgid "Invalid email or password"
msgstr "無效的電子郵件或密碼"

#, python-format
msgid "You can finish that session <a href='%s'>here</a>."
msgstr "您可以<a href='%s'>在此</a>結束該連線狀態。"

#, python-format
msgid ""
"<p>You have successfully logged out of Adhocracy. However you might still be"
" logged in at the central identity provider. %s</p><p>If you're on a public "
"computer, please close your browser to complete the logout.</p>"
msgstr "<p>您已經成功登出 Adhocracy。不過，您可能仍登入在某個集中式識別服務商。%s</p><p>如果您是使用共用的電腦，請關閉瀏覽器以完整登出。</p>"

msgid ""
"You have successfully logged out of Adhocracy. However you might still be "
"logged in through your OpenID provider. "
msgstr "您已經成功登出 Adhocracy。不過您可能仍然透過 OpenID 服務商維持某種登入狀態。"

msgid "Successfully logged out"
msgstr "成功登出"

msgid "Please use a valid email address."
msgstr "請使用有效的電子郵件位址。"

#, python-format
msgid ""
"A user tried to register on %s with the email address %s. Please contact "
"them at %s ."
msgstr "某位使用者想要使用電子郵件位址%s登入到%s。請到%s聯絡他們。"

#, python-format
msgid "Registration attempt on %s"
msgstr "嘗試在%s註冊使用者。"

msgid "The account has been suspended."
msgstr "已暫停該帳號。"

msgid "The account has been re-activated."
msgstr "已重新啟用該帳號。"

msgid "The account has been deleted."
msgstr "已刪除該帳號。"

msgid "Invalid badge choice."
msgstr "無效的徽章選擇。"

msgid "Added badges"
msgstr "已新增徽章"

msgid "Added badge"
msgstr "已新增徽章"

msgid "Removed badges"
msgstr "已移除徽章"

msgid "Removed badge"
msgstr "已移除徽章"

#, python-format
msgid "%(user)s is using Adhocracy, a democratic decision-making tool."
msgstr "%(user)s正在使用 Adhocracy，一套民主的決策工具。"

#, python-format
msgid "%(user)ss Activity"
msgstr "%(user)ss的動態"

#, python-format
msgid "%s is not a member of %s"
msgstr "%s並非%s的成員"

#, python-format
msgid "%s is banned from the system."
msgstr "%s已被系統封鎖。"

msgid "You already have a password - use that to log in."
msgstr "您已經有密碼了 - 請用來登入。"

#, python-format
msgid "The user can now log in via %s"
msgstr "使用者現在可以透過 %s 登入。"

msgid "Internal server error:velruse service not available."
msgstr "內部伺服器錯誤：未提供velruse服務。"

msgid "Login failed: "
msgstr "登入錯誤："

msgid ""
"You have to give Adhocracy permission to connect to your Facebook account."
msgstr "您必須允許  Adhocracy 連結您的 Facebook 帳號。"

#, python-format
msgid "Logging in with %s is not allowed on this installation."
msgstr "在此安裝裡無法使用%s登入。"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#, python-format
msgid "This %(provider)s account is already connected."
msgstr "已經連結%(provider)s帳號。"

#, python-format
msgid "Your %(provider)s account is locked."
msgstr "您的%(provider)s帳號已遭鎖住。"

#, python-format
msgid "You successfully connected to %s."
msgstr "您成功地連結到%s。"

#, python-format
msgid "Your %s account is already connected."
msgstr "您的%s帳號已經連結了。"

msgid ""
"You are trying to disconnect from a provider you are disconnected from "
"already."
msgstr "您想要跟一個已經取消連結的服務商裡取消連結。"

#, python-format
msgid "You successfully disconnected from %(provider)s."
msgstr "您已成功地與%(provider)s取消連結。"

msgid "A watchlist entry for this entity already exists."
msgstr "已經存在此項目的觀察項目。"

#, python-format
msgid "You're not authorized to delete %s's watchlist entries."
msgstr "您無權刪除%s的觀察項目。"

msgid "No username is given"
msgstr "未提供使用者名稱"

msgid "Username is too short"
msgstr "使用者名稱太短"

msgid "The username is invalid"
msgstr "使用者名稱無效"

msgid "That username already exists"
msgstr "使用者名稱已經存在"

msgid "That email is already registered"
msgstr "此電子郵件已經註冊過了"

msgid "That email is already used by another account"
msgstr "此電子郵件已經使用在另一個帳號"

msgid "Invalid locale choice"
msgstr "無效的地域選擇"

msgid "Invalid date, expecting DD.MM.YYYY"
msgstr "無效的日期，應該是 DD.MM.YYYY"

msgid ""
"Please enter a html color code like '#f0f0f0'. '%(value)' is not a valid "
"color code."
msgstr "請輸入 HTML 色碼，例如'#f0f0f0'。'%(value)'並不是一個有效的色碼。"

msgid "No instance key is given"
msgstr "未提供 instance key"

msgid "The instance key is invalid"
msgstr "無效的 instance key"

msgid "An instance with that key already exists"
msgstr "採用該 key 的安裝實例已經存在了。"

msgid "No static key is given"
msgstr "未提供 static key"

msgid "The static key is invalid"
msgstr "無效的 static key"

#, python-format
msgid "No entity with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的項目不存在"

#, python-format
msgid "No proposal with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的提案不存在"

#, python-format
msgid "No group with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的群組不存在"

#, python-format
msgid "Group '%s' is no instance group"
msgstr "群組'%s'並不是instance group"

msgid "At least one character is required"
msgstr "至少要提供一個字元"

msgid "You're not allowed to edit global badges"
msgstr "您不被允許修改全域徽章"

#, python-format
msgid "No Badge ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的徽章不存在"

msgid "No badges selected"
msgstr "未選擇徽章"

msgid "Duplicates in input set of user badge IDs"
msgstr "使用者徽章編號的輸入有重複"

#, python-format
msgid "Could not find badges %s"
msgstr "無法找到徽章%s"

msgid "Duplicates in input set of user badge labels"
msgstr "使用者徽章名稱的輸入有重複"

#, python-format
msgid "Cannot use global category %s in this instance"
msgstr "無法在本安裝實例裡使用全域分類%s "

#, python-format
msgid "Badge with ID '%s' not valid in this instance"
msgstr "編號'%s'的徽章在此安裝實例裡無效。"

msgid "Parent and child category instance have to match"
msgstr "必須符合上層和下層分類"

msgid "You shall not create cycles!"
msgstr "您不應該建立循環！"

#, python-format
msgid "No revision with ID '%s' exists"
msgstr "不存在編號'%s'的版本。"

#, python-format
msgid "No comment with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的回應不存在"

#, python-format
msgid "No watchlist entry with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的觀察項目不存在"

msgid "Invalid reference"
msgstr "無效的參照"

#, python-format
msgid "No user with the user name '%s' exists"
msgstr "不存在使用者名稱為'%s'的使用者"

#, python-format
msgid "No tagging with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的標籤不存在"

#, python-format
msgid "No tag with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的標籤不存在"

#, python-format
msgid "No text with ID '%s' exists"
msgstr "編號'%s'的文字不存在"

#, python-format
msgid "No page '%s' exists"
msgstr "頁面'%s'不存在"

#, python-format
msgid "Invalid page function: %s"
msgstr "無效的頁面功能：%s"

msgid "No name is given."
msgstr "未提供名稱。"

#, python-format
msgid "Invalid name: %s"
msgstr "無效的名稱：%s"

#, python-format
msgid "Name cannot be purely numeric: %s"
msgstr "不能使用純數字的名稱：%s"

msgid "An entry with this title already exists"
msgstr "已經存在使用此標題的項目"

msgid "No page name is given."
msgstr "未提供頁面名稱。"

#, python-format
msgid "Invalid page name: %s"
msgstr "無效的頁面名稱：%s"

#, python-format
msgid "Variant name cannot be purely numeric: %s"
msgstr "修正案名稱不能是純數字：%s"

msgid "Please select at least one recipient group"
msgstr "請選擇至少一個收信群組"

#, python-format
msgid "Error \"%(error)s\" while reading line <pre><i>%(line_content)s</i></pre>"
msgstr "讀取以下內容時發生錯誤\"%(error)s\"：<pre><i>%(line_content)s</i></pre>"

#, python-format
msgid "The following errors occured while reading the list of users: <br />%s"
msgstr "讀取使用者列表時發生以下錯誤：<br />%s"

#, python-format
msgid "Line %s: %s"
msgstr "行 %s: %s"

#, python-format
msgid "Email %s is used multiple times"
msgstr "已經多次使用電子郵件 %s"

#, python-format
msgid "Username %s is used multiple times"
msgstr "已經多次使用使用者名稱 %s"

#, python-format
msgid "Lines %s: %s"
msgstr "行 %s: %s"

#, python-format
msgid ""
"You need to insert the following placeholders into the email text so we can "
"insert enough information for the user: %s"
msgstr "您需要在電子郵件裡插入以下的替換符號，以便讓我們為使用者插入足夠的資訊：%s"

msgid "This is not a valid image file"
msgstr "這不是有效的圖片檔案"

msgid "The file is too big (>1MB)"
msgstr "檔案太大了（>1MB）"

msgid "Please select at least one instance"
msgstr "請選擇至少一個安裝實例"

msgid "Disallowed instance selected"
msgstr "不允許所選擇的安裝實例"

msgid "Invalid value"
msgstr "無效的值"

msgid "Invalid choice"
msgstr "無效的選擇"

msgid "Incorrect. Try again."
msgstr "不正確。請重試。"

msgid "Please accept the terms of service"
msgstr "請同意服務條款。"

#, python-format
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

msgid "Voter"
msgstr "投票者"

msgid "Observer"
msgstr "觀察者"

msgid "Supervisor"
msgstr "監督者"

msgid "Administrator"
msgstr "管理者"

msgid "Default"
msgstr "預設"

msgid "Advisor"
msgstr "顧問"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Polling"
msgstr "投票"

msgid "Adopted"
msgstr "Adopted"

msgid ""
"A liquid democracy platform for making decisions in distributed, open groups"
" by cooperatively creating proposals and voting on them to establish their "
"support."
msgstr "經由合作建立提案，透過投票取得支持，運用分散式的開放群組來進行決策的流動式民主平台。"

msgid ""
"adhocracy, direct democracy, liquid democracy, liqd, democracy, wiki, "
"voting,participation, group decisions, decisions, decision-making"
msgstr "adhocracy, direct democracy, liquid democracy, liqd, democracy, wiki, voting,participation, group decisions, decisions, decision-making, 直接民主, 流動式民主, 協作, 投票, 參與, 決策,群體決策"

msgid "Invalid request. Please go back and try again."
msgstr "無效的請求。請回上頁再試一次。"

msgid "The method you used is not implemented."
msgstr "您所使用的方法並未導入。"

#, python-format
msgid "Abuse report: %s"
msgstr "檢舉報表：%s"

#, python-format
msgid ""
"%(user)s has reported abuse on the page %(url)s:\r\n"
"\r\n"
"%(message)s"
msgstr "%(user)s 檢舉了頁面 %(url)s：\r\n\r\n%(message)s"

#, python-format
msgid "Hi %s,"
msgstr "%s 您好,"

#, python-format
msgid ""
"Cheers,\r\n"
"\r\n"
"    the %s Team\r\n"
msgstr "感謝，\r\n\r\n    %s 團隊\r\n"

#, python-format
msgid "%s <%s>"
msgstr "%s <%s>"

msgid ""
"this email is to check the email address you have provided. In order to "
"confirm this email address, please open the link below in your browser:"
msgstr "本信是要確認您所提供的電子郵件位址。為了要確認此電子郵件位址，請在您的瀏覽器裡開啟下面的網址："

msgid "Confirm your email address"
msgstr "確認您的電子郵件位址"

msgid "Dear Ms."
msgstr "小姐您好"

msgid "Dear Mr."
msgstr "先生您好"

msgid "Dear"
msgstr "您好"

msgid "[{site_name}] Message from {sender_name}: {subject}"
msgstr "[{site_name}] {sender_name} 寄來的訊息：{subject}"

msgid "Oldest"
msgstr "最舊"

msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgid "Activity"
msgstr "動態"

msgid "Alphabetically"
msgstr "依字母"

msgid "Newest Comment"
msgstr "最新回應"

msgid "Most Support"
msgstr "最多支持"

msgid "Mixed"
msgstr "混合"

msgid "Controversy"
msgstr "最有爭議"

msgid "Sort by proposal creation date"
msgstr "依照提案日期排序"

msgid "Sort by date of the last comment"
msgstr "依照最新回應時間排序"

msgid "Sort by number of votes for the proposal"
msgstr "依照提案的投票數量排序"

msgid ""
"First sort by proposals with important badges, then by the difference "
"between number of votes for and against and also prefer newer proposals"
msgstr "先依照擁有重要徽章的提案來排序，然後依照贊成和反對投票數的差異來排序，比較新的提案會排在前面"

msgid ""
"Prefer proposals where the gap between votes for and against is close, also "
"proposals with more absolut votes are rated slightly higher"
msgstr "偏好贊成和反對的差距很接近的提案，擁有較多絕對投票的提案的排序也較高"

msgid "Sort by the characters of the proposal title"
msgstr "依照提案標題的字母排序"

msgid "by date"
msgstr "依照日期"

msgid "most proposals"
msgstr "最多提案"

msgid "hierarchical"
msgstr "階層式"

msgid "activity"
msgstr "動態"

msgid "Badge"
msgstr "徽章"

msgid "Instance hidden state"
msgstr "隱藏狀態"

msgid "hidden"
msgstr "隱藏"

msgid "visible"
msgstr "可見"

msgid "Instance state"
msgstr "狀態"

msgid "frozen"
msgstr "凍結"

msgid "open"
msgstr "開放"

msgid "Instance"
msgstr "安裝實例"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Badges"
msgstr "徽章"

msgid "Created by"
msgstr "建立者"

msgid "Tags"
msgstr "標籤"

msgid "Milestones"
msgstr "里程碑"

msgid "Yays - nays"
msgstr "贊成 - 反對"

msgid "Most Votes"
msgstr "最多投票"

msgid "Yays + nays"
msgstr "贊成 + 反對"

msgid "Most Ayes"
msgstr "最多贊成"

msgid "Most Nays"
msgstr "最多反對"

msgid "Support with impact"
msgstr "Support with impact"

msgid "Age and Support"
msgstr "年紀與支持"

msgid "Rating"
msgstr "評等"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "User behavior"
msgstr "使用者行為"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Newest Proposals"
msgstr "最新提案"

msgid "Support by"
msgstr "支持者"

msgid "The changes were saved."
msgstr "已儲存修改。"

msgid "No update required."
msgstr "無需更新。"

msgid "The image is not avaliable in that size"
msgstr "沒有適合尺寸的圖片"

msgid "We're sorry, but it seems that you lack the permissions to continue."
msgstr "很抱歉，似乎您少了相關權限。"

msgid ""
"The requested action could not be performed, because the session which was "
"active when you visited the previous page has expired."
msgstr "無法執行所請求的動作，因為當您瀏覽前個網頁時所啟用的連線，已經過期了。"

msgid "Back to your current session"
msgstr "回到您目前的連線"

#, python-format
msgid "variant %(variant)s of %(page)s"
msgstr "%(page)s的修正案%(variant)sf "

msgid "is for"
msgstr "贊成"

msgid "abstains on"
msgstr "棄權"

msgid "is against"
msgstr "反對"

msgid "is"
msgstr "is"

msgid "for"
msgstr "for"

msgid "against"
msgstr "against"

#, python-format
msgid "comment on %s"
msgstr "%s的回應"

#, python-format
msgid "argument on %s"
msgstr "%s的論點"

msgid "(Undefined)"
msgstr "（未定義）"

#, python-format
msgid "New user: %(user)s"
msgstr "新使用者：%(user)s"

msgid "signed up"
msgstr "註冊"

#, python-format
msgid "%(user)s: profile updated"
msgstr "%(user)s：已更新個人資訊"

msgid "edited their profile"
msgstr "編輯個人資訊"

#, python-format
msgid "%(user)s: profile was edited by %(admin)s"
msgstr "%(user)s：%(admin)s編輯了個人資訊"

#, python-format
msgid "had their profile updated by %(admin)s"
msgstr "%(admin)s更新了個人資訊"

#, python-format
msgid "New instance: %(instance)s"
msgstr "新的安裝實例：%(instance)s"

#, python-format
msgid "founded the %(instance)s instance"
msgstr "找到%(instance)s安裝實例"

#, python-format
msgid "%(instance)s: instance was updated"
msgstr "%(instance)s：已更新安裝實例"

#, python-format
msgid "updated the %(instance)s instance"
msgstr "已更新%(instance)s安裝實例"

#, python-format
msgid "Deleted Adhocracy: %(instance)s"
msgstr "已刪除 Adhocracy：%(instance)s"

#, python-format
msgid "deleted the %(instance)s instance"
msgstr "已刪除%(instance)s安裝實例"

#, python-format
msgid "%(instance)s: %(user)s joined"
msgstr "%(instance)s：%(user)s加入"

#, python-format
msgid "joined %(instance)s"
msgstr "加入了%(instance)s"

#, python-format
msgid "%(instance)s: %(user)s left"
msgstr "%(instance)s：%(user)s離開"

#, python-format
msgid "left %(instance)s"
msgstr "離開了%(instance)s"

#, python-format
msgid "%(instance)s: %(user)s was forced to leave"
msgstr "%(instance)s：強制%(user)s離開"

#, python-format
msgid "was forced to leave %(instance)s by %(admin)s"
msgstr "被%(admin)s強制離開%(instance)s "

#, python-format
msgid "%(instance)s: %(user)s is now a %(group)s"
msgstr "%(instance)s：%(user)s現在屬於%(group)s"

#, python-format
msgid "now is a %(group)s within %(instance)s"
msgstr "現在是%(instance)s裡的%(group)s"

#, python-format
msgid "New proposal: %(proposal)s"
msgstr "新提案：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "created %(proposal)s"
msgstr "建立了%(proposal)s"

#, python-format
msgid "Edit proposal: %(proposal)s"
msgstr "編輯提案：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "edited %(proposal)s"
msgstr "編輯了%(proposal)s"

#, python-format
msgid "Proposal badged: %(proposal)s"
msgstr "Proposal badged: %(proposal)s"

#, python-format
msgid "badged %(proposal)s"
msgstr "badged %(proposal)s"

#, python-format
msgid "Poll cancelled: %(proposal)s"
msgstr "取消的投票：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "re-drafted %(proposal)s"
msgstr "重新起草%(proposal)s"

#, python-format
msgid "New Poll: %(proposal)s"
msgstr "新的投票：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "called a vote on %(proposal)s"
msgstr "發起針對%(proposal)s的投票"

#, python-format
msgid "Deleted proposal: %(proposal)s"
msgstr "刪除的提案：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "deleted %(proposal)s"
msgstr "刪除%(proposal)s"

#, python-format
msgid "New amendment to %(page)s: %(proposal)s"
msgstr "針對%(page)s的新修改：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "created amendment %(proposal)s to %(page)s"
msgstr "已建立針對%(proposal)s的修改於%(page)s"

#, python-format
msgid "Edit amendment to %(page)s: %(proposal)s"
msgstr "編輯%(page)s的修改：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "edited amendment %(proposal)s to %(page)s"
msgstr "編輯%(proposal)s的修改到%(page)s"

#, python-format
msgid "Deleted amendment to %(page)s: %(proposal)s"
msgstr "刪除%(page)s的修改：%(proposal)s"

#, python-format
msgid "deleted amendment %(proposal)s to %(page)s"
msgstr "刪除%(proposal)s的修改到%(page)s"

#, python-format
msgid "New page: %(page)s"
msgstr "新增頁面：%(page)s"

#, python-format
msgid "created %(page)s"
msgstr "已建立%(page)s"

#, python-format
msgid "Edit page: %(page)s"
msgstr "編輯頁面：%(page)s"

#, python-format
msgid "edited %(page)s"
msgstr "已編輯%(page)s"

#, python-format
msgid "Deleted page: %(page)s"
msgstr "已刪除頁面：%(page)s"

#, python-format
msgid "deleted %(page)s"
msgstr "已刪除%(page)s"

#, python-format
msgid "New comment: in %(topic)s"
msgstr "新回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "New argument: in %(topic)s"
msgstr "新論述：%(topic)s"

#, python-format
msgid "commented on %(topic)s"
msgstr "回應%(topic)s"

#, python-format
msgid "discussed %(topic)s"
msgstr "討論%(topic)s"

#, python-format
msgid "Edited comment: in %(topic)s"
msgstr "已編輯回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "Edited argument: in %(topic)s"
msgstr "已編輯論述：%(topic)s"

#, python-format
msgid "edited comment on %(topic)s"
msgstr "已編輯回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "edited argument about %(topic)s"
msgstr "已編輯關於%(topic)s的論述"

#, python-format
msgid "Deleted comment: in %(topic)s"
msgstr "已刪除回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "Deleted argument: in %(topic)s"
msgstr "已刪除論述：%(topic)s"

#, python-format
msgid "deleted comment from %(topic)s"
msgstr "已刪除%(topic)s的回應"

#, python-format
msgid "deleted argument from %(topic)s"
msgstr "已刪除%(topic)s的論述"

#, python-format
msgid "New Delegation: %(user)s delegated %(scope)s to %(agent)s"
msgstr "新的委任：%(user)s將%(scope)s委派給%(agent)s"

#, python-format
msgid "delegated voting on %(scope)s to %(agent)s"
msgstr "已將%(scope)s的投票委任給%(agent)s"

#, python-format
msgid "Revoked Delegation: %(user)s revoked delegation to %(agent)s"
msgstr "撤回委任：%(user)s撤回給%(agent)s的委任"

#, python-format
msgid "revoked their delegation on %(scope)s to %(agent)s"
msgstr "將針對%(scope)s的委任從%(agent)s給撤回"

#, python-format
msgid "Vote: %(user)s %(vote)s %(poll)s"
msgstr "投票：%(user)s %(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "%(vote)s %(poll)s"
msgstr "%(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "Rating: %(user)s %(vote)s %(poll)s"
msgstr "評等：%(user)s %(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "Variants: %(user)s %(vote)s %(poll)s"
msgstr "修正案：%(user)s %(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "Message sent: %(message)s"
msgstr "訊息已送出：%(message)s"

#, python-format
msgid "sent message: \"%(message)s\""
msgstr "傳送訊息：\"%(message)s\""

#, python-format
msgid "Adhocracy says hello: %(test)s"
msgstr "雙向民主（Adhocracy）跟妳/你打招呼：%(test)s"

#, python-format
msgid "test %(test)s"
msgstr "測試%(test)s"

#, python-format
msgid "You received %(user)ss delegation on %(scope)s"
msgstr "您收到%(user)ss針對%(scope)s的委任。"

#, python-format
msgid "You lost %(user)ss delegation on %(scope)s"
msgstr "您失去了%(user)ss針對%(scope)s的委任"

#, python-format
msgid "Membership: You've been kicked from %(instance)s"
msgstr "會員：您已經被退出%(instance)s"

#, python-format
msgid "Membership: you're now a %(group)s in %(instance)s"
msgstr "會員：您現在已加入%(instance)s裡的%(group)s"

#, python-format
msgid "Your vote %(vote)s %(poll)s"
msgstr "您的投票：%(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "Your delegate %(agent)s %(vote)s %(poll)s"
msgstr "您的委任：%(agent)s %(vote)s %(poll)s"

#, python-format
msgid "Delegation conflict regarding %(poll)s"
msgstr "針對%(poll)s的委任衝突"

#, python-format
msgid "Comment Reply: %(topic)s"
msgstr "回覆回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "Comment Edit: %(topic)s"
msgstr "編輯回應：%(topic)s"

#, python-format
msgid "Message from %(sender)s: %(message)s"
msgstr "%(sender)s寄來的訊息：%(message)s"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "Membership"
msgstr "會員"

msgid "Proposal"
msgstr "提案"

msgid "Amendment"
msgid_plural "Amendments"
msgstr[0] "修正"

msgid "Page"
msgstr "頁面"

msgid "Comment"
msgid_plural "Comments"
msgstr[0] "回應"

msgid "Delegation"
msgstr "委任"

msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgid "Variant"
msgstr "修正案"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Massmessage"
msgstr "大量訊息"

msgid "Test"
msgstr "測試"

msgid "created"
msgstr "建立"

msgid "edited"
msgstr "編輯"

msgid "delete"
msgstr "刪除"

msgid "joined"
msgstr "加入"

msgid "left"
msgstr "left"

msgid "updated"
msgstr "更新"

msgid "badged"
msgstr "徽章"

msgid "changed state"
msgstr "改變狀態"

msgid "deleted"
msgstr "刪除"

msgid "revoked"
msgstr "撤回"

msgid "casted"
msgstr "投票"

msgid "selected"
msgstr "選擇"

msgid "sent"
msgstr "傳送"

msgid "tested"
msgstr "測試"

msgid "received"
msgstr "接收"

msgid "lost"
msgstr "失去"

msgid "conflicted"
msgstr "衝突"

msgid "replied"
msgstr "回覆"

msgid "This proposal is currently being voted on and cannot be modified."
msgstr "提案已在投票階段，不能進行修改。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Proposals"
msgstr "提案"

msgid "Norms"
msgstr "規範"

msgid "Members"
msgstr "會員"

msgid "(Unknown)"
msgstr "（未知）"

msgid "Implementation"
msgstr "導入"

#, python-format
msgid "%s (deleted user)"
msgstr "%s（刪除的使用者）"

msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

msgid "This action is only available in an instance context."
msgstr "此動作僅能在一個安裝的脈絡裡使用。"

msgid "show more"
msgstr "顯示更多"

msgid "show less"
msgstr "顯示較少"

msgid "(no milestone)"
msgstr "（沒有里程碑）"

msgid "Your current vote is already pro"
msgstr "您目前的投票是贊成"

msgid "Click to change you vote to neutral"
msgstr "點選以改變您的投票為中立"

msgid "Click to vote pro"
msgstr "點選以投贊成票"

msgid "Click to vote con"
msgstr "點選以投反對票"

msgid "Your current vote is already con"
msgstr "您目前的投票是反對"

msgid "Topic is frozen. Click to view the list of votes."
msgstr "主題已被凍結。點選此處以檢視投票列表。"

msgid "Instance is frozen. Click to view the list of votes."
msgstr "此站台已被凍結。點選此處以檢視投票列表。"

msgid "Voting has ended. Click to view the list of votes"
msgstr "投票已結束。點選此處以檢視投票列表。"

msgid "Please login or register to vote."
msgstr "請登入或註冊以投票。"

#, python-format
msgid "Please join the instance \"%s\" to vote."
msgstr "請加入\"%s\"網站來投票。"

msgid "Click to see the list of votes"
msgstr "點選此處以檢視投票列表。"

msgid "User badge"
msgstr "使用者徽章"

msgid "Instance badge"
msgstr "網站徽章"

msgid "Proposal badge"
msgstr "提案徽章"

msgid "Category"
msgstr "分類"

msgid "Status badge"
msgstr "狀態徽章"

#, python-format
msgid ""
"\r\n"
"\r\n"
"More info: %(url)s"
msgstr "\r\n\r\n更多資訊：%(url)s"

msgid "(Untitled)"
msgstr "（無標題）"

#, python-format
msgid "%s (section %s)"
msgstr "%s (section %s)"

msgid "Status Quo"
msgstr "現狀"

#, python-format
msgid "The random username %s has been assigned to you."
msgstr "隨機的使用者名稱%s已經指派給你了。"

msgid "formatting hints"
msgstr "格式提醒"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "Notify me of updates."
msgstr "通知我更新。"

msgid "Follow Norm"
msgstr "追蹤規範"

msgid "Follow Instance"
msgstr "追蹤網站"

msgid "Follow Proposal"
msgstr "追蹤提案"

msgid "Follow Milestone"
msgstr "追蹤里程碑"

msgid "Follow User"
msgstr "追蹤使用者"

msgid "Follow Comment"
msgstr "追蹤回應"

msgid "Follow Tag"
msgstr "追蹤標籤"

msgid "Following"
msgstr "追蹤"

msgid "Unfollow"
msgstr "不追蹤"

msgid "Disable email notifications."
msgstr "取消電子郵件通知。"

msgid "Receive email notifications if changes occur."
msgstr "如果發生變動，收到電子郵件通知。"

msgid "Message to Members"
msgstr "發訊息給會員"

msgid "Send us your feedback"
msgstr "請給我們您的回饋"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "One line summary"
msgstr "一行簡述"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Please enter your feedback in here and help us to improve our website"
msgstr "請在這裡輸入您的回饋，幫助我們改進此網站"

msgid "Submit"
msgstr "送出"

msgid "List existing feedback"
msgstr "列出現有的回饋"

msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

msgid "Proposal Category"
msgstr "提案分類"

msgid "No Category"
msgstr "無分類"

msgid "Others"
msgstr "其他"

msgid "Default proposal sort order"
msgstr "預設的提案排序方式"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "Get an account to participate in the discussion."
msgstr "取得帳號以參與討論。"

msgid "Log in to participate in the discussion."
msgstr "登入以參與討論。"

msgid "join"
msgstr "加入"

msgid "Join this instance to start contributing."
msgstr "加入此網站以開始貢獻。"

msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

msgid ""
"You need to set an email in your profile in order to contribute to this "
"instance."
msgstr "您需要在個人資料裡設定電子郵件，以在此貢獻。"

#, python-format
msgid "Resend validation email to %s"
msgstr "重新傳送驗證電子郵件給%s"

msgid "Send activation link"
msgstr "傳送啟用連結"

msgid ""
"Please validate your email address in order to contribute to this instance."
msgstr "請驗證您的電子郵件位址，以參與此網站。"

msgid "Your registered email address is:"
msgstr "您註冊的電子郵件位址是："

msgid "Provide information"
msgstr "提供資訊"

msgid "Please provide statistical information to help scientific evaluation!"
msgstr "請提供統計資訊，有助於科學提供！"

#, python-format
msgid "Hide %s"
msgstr "隱藏%s"

#, python-format
msgid "Show %s"
msgstr "顯示%s"

msgid "code of conduct"
msgstr "行為準則"

msgid "terms and conditions"
msgstr "使用條款"

msgid "privacy"
msgstr "隱私權"

msgid "imprint"
msgstr "imprint"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#, python-format
msgid "<b>%s</b> members"
msgstr "<b>%s</b>成員"

#, python-format
msgid "<b>%s</b> proposals"
msgstr "<b>%s</b>提案"

#, python-format
msgid "<b>%s</b> comments"
msgstr "<b>%s</b>回應"

#, python-format
msgid "<b>%s</b> votes"
msgstr "<b>%s</b>票"

msgid "Menu"
msgstr "選單"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Instances"
msgstr "安裝網站"

msgid "Watchlist"
msgstr "觀察名單"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人檔案"

msgid "View Profile"
msgstr "檢視個人資料"

msgid "Administrate Site"
msgstr "管理網站"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

#, python-format
msgid "Search in \"%s\""
msgstr "在\"%s\"裡搜尋"

#, python-format
msgid "%(start)s-%(end)s out of %(total)s"
msgstr "%(start)s-%(end)s out of %(total)s"

msgid "No entries."
msgstr "無項目。"

msgid "previous"
msgstr "前一頁"

msgid "next"
msgstr "後一頁"

msgid "entries"
msgstr "項目"

msgid "Filter list"
msgstr "過濾列表"

msgid "reset"
msgstr "重設"

msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#, python-format
msgid "%i item"
msgid_plural "%i items"
msgstr[0] "%i 項目"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Sort:"
msgstr "排序："

msgid "You are using an outdated web browser. Click here to update."
msgstr "您目前使用的是過時的瀏覽器。點選此處以更新。"

msgid "Adhocracy works best with JavaScript enabled."
msgstr "使用 Adhocracy 時最好能啟用JavaScript。"

#, python-format
msgid ""
"We could not display an overlay. See <a href=\"%s\">here</a> what it would "
"have displayed."
msgstr "我們無法顯示overlay。<a href=\"%s\">請看這裡</a>以瞭解內容。"

msgid ""
"This installation of adhocracy has been frozen. You can look at all content "
"but editing is disabled."
msgstr "此Adhocracy的安裝網站已經停用了。您可以檢視所有內容，但是編輯功能已停用。"

msgid "Welcome back!"
msgstr "歡迎回來！"

#, python-format
msgid "Welcome to %s!"
msgstr "歡迎%s！"

msgid "Please choose a password:"
msgstr "請設定密碼："

msgid "Please pick a secure password"
msgstr "請設定一個安全的密碼"

msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

msgid "Validate email to start contributing."
msgstr "驗證電子郵件以開始參與。"

msgid "This instance has been frozen - you can not edit or post anything."
msgstr "此安裝網站已停用。您不能編輯或張貼任何內容。"

msgid "Skip to the navigation"
msgstr "略過導覽"

msgid "Skip to the content"
msgstr "跳到內容"

msgid "Next"
msgstr "下一個"

msgid "Previous"
msgstr "上一個"

msgid "start_this_tutorial"
msgstr "start_this_tutorial"

msgid "disable_this_tutorial"
msgstr "disable_this_tutorial"

msgid "disable_all_tutorials"
msgstr "disable_all_tutorials"

#, python-format
msgid ""
"A total of <a href=\"%(url)s\">%(votes)s votes</a>, thereof %(for)s ayes and"
" %(against)s nays"
msgstr "總共有<a href=\"%(url)s\">%(votes)s 票</a>，%(for)s贊成、%(against)s反對。"

#, python-format
msgid "A total of %(votes)s votes, thereof %(for)s ayes and %(against)s nays"
msgstr "總共有%(votes)s票，%(for)s贊成、%(against)s反對。"

msgid "Votes by User Group"
msgstr "依據使用者群組的票數"

msgid "Shortlink"
msgstr "捷徑"

msgid ""
"You can log in using various external user accounts. Please be aware that "
"the login via external providers may cause security and privacy related "
"risks."
msgstr "您可以使用不同的外部帳號登入。請注意，透過外部身分供應商可能會有安全性與隱私權的風險。"

msgid "Login with Facebook"
msgstr "透過Facebook登入"

msgid "Report abuse"
msgstr "檢舉濫用"

msgid "Link:"
msgstr "連結："

msgid "Reason to report this page..."
msgstr "請說明檢舉此頁面的原因："

msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Export users"
msgstr "匯出使用者"

msgid "Include personal data"
msgstr "包括個人資料"

msgid "Include password hashes"
msgstr "包括密碼雜湊"

msgid "Export badges"
msgstr "匯出徽章"

msgid "Export content (instances)"
msgstr "匯出內容（安裝網站）"

msgid "Include proposals"
msgstr "包括提案"

msgid "Include comments"
msgstr "包括回應"

msgid "Include proposal creator badges"
msgstr "包括提案建立者徽章"

msgid "Include ratings"
msgstr "包括評等"

msgid "Export request log"
msgstr "匯出請求記錄"

msgid "Export static pages"
msgstr "匯出靜態頁面"

msgid "Export format:"
msgstr "匯出格式："

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "JSON file"
msgstr "JSON檔案"

msgid "JSON file, compressed with gzip"
msgstr "JSON 檔案，使用 gzip 壓縮"

msgid "Tar file, compressed with bz2"
msgstr "Tar 檔案，使用 bz2 壓縮"

msgid "Zip file"
msgstr "Zip 檔案"

msgid "Export Now"
msgstr "現在匯出"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import users"
msgstr "匯入使用者"

msgid "Generate welcome codes"
msgstr "產生歡迎碼"

msgid "Import badges"
msgstr "匯入徽章"

msgid "Import content (instances)"
msgstr "匯入內容（安裝網站）"

msgid "Import static pages"
msgstr "匯入靜態頁面"

msgid "Replacement strategy"
msgstr "取代策略"

msgid "Update duplicate entries"
msgstr "更新重複的項目"

msgid "Skip duplicate entries"
msgstr "略過重複的項目"

msgid "Detect"
msgstr "偵測"

msgid "ZIP"
msgstr "ZIP"

msgid "Import Now"
msgstr "現在匯入"

msgid "Import successfully performed."
msgstr "已成功匯入。"

msgid "back to main page"
msgstr "回到主頁面"

msgid "Site administration"
msgstr "網站管理"

msgid "Admin: Group Permissions"
msgstr "管理：群組權限"

msgid "Admin &raquo; Group Permissions"
msgstr "管理 &raquo; 群組權限"

msgid "Group Permissions"
msgstr "群組權限"

msgid ""
"WARNING: This allows you to shut yourself out of your adhocracy. Handle with"
" care!"
msgstr "警告：這會讓您無法使用您的 Adhocracy。請小心處理。"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Users"
msgstr "使用者"

msgid "Import Users"
msgstr "匯入使用者"

msgid "Update Search Index"
msgstr "更新搜尋索引"

msgid "Fix autojoin"
msgstr "修正自動加入"

msgid "Static Pages"
msgstr "靜態頁面"

msgid "Send a message to users"
msgstr "傳送訊息給使用者"

msgid "Assign treatment badges"
msgstr "指派對照徽章"

msgid "Admin: Import Users"
msgstr "管理：匯入使用者"

msgid ""
"Paste the content of a CSV file, e.g. exported from Excel, with the 4 "
"columns username, display name, email and badges (badges are optional, comma"
" separated and with quotes around the list)"
msgstr "貼上 CSV 的內容，例如從 Excel 匯出，例如四個欄位的使用者名稱、顯示名稱、電子郵件和徽章（徽章是選擇性的，逗號分隔，並有引號包含內容）"

msgid "Users CSV"
msgstr "使用者 CSV"

msgid "Email Subject"
msgstr "電子郵件主旨"

msgid "Email Template"
msgstr "電子郵件範本"

msgid "The name with which the user can log in."
msgstr "使用者可用來登入的名稱。"

msgid "The initial password for the user."
msgstr "使用者所使用的初始密碼。"

msgid "An URL for the user to activate his account."
msgstr "提供給使用者來驗證帳號的網址。"

msgid "The name that will be displayed to other users."
msgstr "此名稱會顯示給其他使用者。"

msgid "The email address of the user."
msgstr "使用者的電子郵件位址。"

msgid "for additional columns."
msgstr "額外的欄位。"

msgid ""
"The template for the mail to the users. You need to insert some placeholders"
" into the email text."
msgstr "寄給使用者的電子郵件範本。您需要在內文裡放一些可代換的符號。"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Imported Users"
msgstr "匯入的使用者"

msgid "But some errors occured"
msgstr "但是有一些錯誤發生"

msgid "You successfully created the following users:"
msgstr "您成功地建立了以下的使用者："

#, python-format
msgid ""
"You successfully created the following users and added them as Members to "
"the instance \"%s\":"
msgstr "您成功地建立了以下的使用者，把他們加入為\"%s\"安裝網站的成員："

msgid "The following errors happend while creating the users"
msgstr "在建立使用者時，發生了以下錯誤"

msgid "These users could not be created:"
msgstr "無法建立以下使用者："

msgid "These users were created, but we could not send out mails:"
msgstr "已建立以下這些使用者，但我們無法寄電子郵件給他們："

msgid ""
"Note that the following entities will be unbadged if this badge is deleted:"
msgstr "請注意，如果刪除了此徽章，以下項目將會沒有徽章："

msgid "This badge is not in use, so it can be removed safely."
msgstr "此徽章並沒有在使用，所以它可以安全地移除。"

msgid "Are you sure you want to delete this badge?"
msgstr "您確定要刪除這個徽章嗎？"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Category title"
msgstr "分類標題"

msgid "Badge title"
msgstr "徽章標題"

msgid "Category description"
msgstr "分類說明"

msgid "Badge description"
msgstr "徽章說明"

msgid ""
"Here you can add a more detailed description of your category with markdown."
msgstr "您可以在這裡使用 markdown 標記，新增關於分類的詳細說明。"

msgid "Long category description"
msgstr "完整的分類說明"

msgid "The color that is used to show the category"
msgstr "用來呈現此分類的顏色"

msgid "The color that is used to show the badge"
msgstr "用來顯示此徽章的顏色"

msgid "Like '#a4a4a4'"
msgstr "例如 '#a4a4a4'"

msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

msgid "Image upload does not work in your browser. Please update."
msgstr "您的瀏覽器無法使用圖片上傳的功能，請更新瀏覽器。"

msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgid "Upload image. This is used instead of color to show the badge"
msgstr "上傳圖片。使用圖片來代替顏色來做為徽章。"

msgid "Delete current thumbnail image"
msgstr "刪除目前的縮圖"

msgid "Upload category image"
msgstr "上傳分類圖片"

msgid "Delete current category image"
msgstr "刪除目前的分類圖片"

msgid "Check to hide category in user interface"
msgstr "勾選此項可在使用介面裡隱藏分類"

msgid "Check to hide badge in user interface"
msgstr "勾選此項可在使用介面裡隱藏標籤"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "No Group"
msgstr "無群組"

msgid ""
"Automatically assign all users with this badge to the selected group for all"
" instances in the adhocracy site."
msgstr "將此 Adhocracy 裡所有的安裝網站，自動把所有有此徽章的使用者，指派到所選擇的群組。"

msgid "Automatically assign all users with this badge to the selected group."
msgstr "自動把所有有此徽章的使用者，指派到所選擇的群組。"

msgid "Display group in instances"
msgstr "顯示安裝網站裡的群組"

msgid "Display this badge instead of the normal user group."
msgstr "顯示此徽章，而不是一般的使用者群組。"

msgid "Global"
msgstr "全域"

msgid "Parent Category"
msgstr "上層分類"

msgid "Link this category to a superordinate category"
msgstr "將此目錄連到上層分類"

msgid "No Parent Category"
msgstr "無上層分類"

msgid "Global categories"
msgstr "全域分類"

msgid "Local instance categories"
msgstr "本安裝網站分類"

msgid ""
"Description to select children of this category (irrelevant if this category"
" doesn't have any children)"
msgstr "此分類的子分類的說明（如果此分類沒有任何子分類，就不需要）"

msgid "Impact"
msgstr "影響"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "In all instances"
msgstr "在所有的安裝網站"

#, python-format
msgid "In instance \"%s\""
msgstr "在安裝網站 \"%s\""

msgid "No badges added yet."
msgstr "尚未新增徽章。"

msgid ""
"User badges allow you to organize your members according to certain groups."
msgstr "使用者徽章，讓您根據群組來可以組織成員。"

msgid ""
"Proposal badges may be used to link different attributes to a proposal (e.g."
" official, first phase, etc.)."
msgstr "提案徽章可以用來連結不同的屬性到提案裡（例如 正式、第一階段...等）。"

msgid ""
"Add new categories to allow your users to categorize their proposals "
"according to a topic."
msgstr "新增分類，可以讓您的使用者根據主題來分類提案。"

msgid ""
"Status badges may be used to indicate different statuses of proposals in "
"your participation process (e.g. accepted, rejected, in discussion, etc.) "
"with an image."
msgstr "狀態徽章，可以用圖片來辨識您在此提案的參與過程的不同狀態（例如同意、反對、討論中...等）。"

msgid "Preview"
msgstr "預覽"

msgid "Assigned Group"
msgstr "被指派的群組"

msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "yes"
msgstr "是"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "Parent"
msgstr "上層"

msgid "Global badges"
msgstr "全域徽章"

msgid "No Badge"
msgstr "無徽章"

msgid "invisible"
msgstr "隱形"

msgid "No Badges"
msgstr "無徽章"

msgid "more"
msgstr "更多"

msgid "View and discuss"
msgstr "檢視並討論"

msgid "edit"
msgstr "編輯"

msgid "Introduce a new idea to debate."
msgstr "提出一個新想法以供討論。"

msgid "Create new proposal"
msgstr "建立新提案"

msgid "Join instance to create a new proposal."
msgstr "加入此安裝網站以新增提案"

msgid "Login to create a new proposal."
msgstr "登入以建立新提案。"

msgid "Validate email in order to create a new proposal."
msgstr "驗證電子郵件，以新增提案。"

msgid "Find proposals"
msgstr "尋找提案"

msgid "new proposal"
msgstr "新增提案"

msgid "Norms in this Category"
msgstr "此分類裡的規範"

msgid "Argument"
msgstr "論述"

#, python-format
msgid "Comment on %s"
msgstr "回應%s"

#, python-format
msgid "Argument about %s"
msgstr "關於%s的論述"

msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "您確定要刪除此回應？"

msgid "Are you sure you want to delete this argument?"
msgstr "您確定要刪除此論述？"

msgid "Edit comment"
msgstr "編輯回應"

msgid "Edit argument"
msgstr "編輯論述"

#, python-format
msgid "Comment on: %s"
msgstr "回應：%s"

#, python-format
msgid "Argument about: %s"
msgstr "關於%s的論述"

msgid "Comment History"
msgstr "回應記錄"

msgid "Argument History"
msgstr "論述記錄"

msgid "New comment"
msgstr "新回應"

msgid "New argument"
msgstr "新論述"

#, python-format
msgid "created %s"
msgstr "已新增%s"

msgid "revert here"
msgstr "在此回復"

msgid "delete version permanently"
msgstr "永遠刪除此版本"

#, python-format
msgid "on %s"
msgstr "on %s"

#, python-format
msgid "edited %s"
msgstr "已編輯%s"

msgid "Add comment"
msgstr "新增回應"

msgid "Start new discussion"
msgstr "開始新討論"

msgid "Join instance to comment."
msgstr "加入此安裝網站以進行回應。"

msgid "Join instance to discuss."
msgstr "加入此安裝網站以進行討論。"

msgid "Login to comment."
msgstr "登入以進行回應。"

msgid "Login to discuss."
msgstr "登入以進行討論。"

msgid "Validate email in order to comment."
msgstr "驗證電子郵件，以進行回應。"

msgid "Validate email in order to discuss."
msgstr "驗證電子郵件，以進行討論。"

msgid "No comments were made yet."
msgstr "尚未有任何回應。"

msgid "No discussions were started yet."
msgstr "尚未有任何討論。"

msgid "is pro"
msgstr "贊成"

msgid "is con"
msgstr "反對"

msgid "(deleted)"
msgstr "（已刪除）"

msgid "This comment has been deleted."
msgstr "回應已刪除。"

msgid "This argument has been deleted."
msgstr "論述已刪除。"

#, python-format
msgid "deleted %s"
msgstr "已刪除%s"

#, python-format
msgid "edited %s by %s"
msgstr "已編輯%s（by %s）"

msgid "history"
msgstr "記錄"

msgid "report"
msgstr "報告"

msgid "reply"
msgstr "回覆"

msgid "Add argument"
msgstr "新增論述"

msgid "Join instance to reply"
msgstr "加入此安裝網站以進行回覆"

msgid "Join instance to argue"
msgstr "加入此安裝網站以進行論述"

msgid "Login to reply"
msgstr "登入以進行回覆"

msgid "Login to argue"
msgstr "登入以進行論述"

msgid "Validate email in order to reply"
msgstr "驗證電子郵件以進行回覆"

msgid "Validate email in order to argue"
msgstr "驗證電子郵件以進行論述"

msgid "Comment is..."
msgstr "回應是..."

msgid "Argument is..."
msgstr "論述是..."

msgid "Pro"
msgstr "贊成"

msgid "Neutral"
msgstr "中立"

msgid "Con"
msgstr "反對"

msgid "Allow others to edit this comment."
msgstr "允許其他人編輯此回應"

msgid "Allow others to edit this argument."
msgstr "允許其他人編輯此論述"

#, python-format
msgid "Comments on %s"
msgstr "針對%s的回應"

#, python-format
msgid "Discussion on %s"
msgstr "針對%s的討論"

msgid "Context"
msgstr "脈絡"

msgid "History"
msgstr "歷史"

msgid "abstained"
msgstr "棄權"

msgid "undecided"
msgstr "未決定"

msgid ""
"The user's delegates have voted, but no consensus wasreached among them. The"
" decision is deferred."
msgstr "使用者的委任已經投票，但是並沒有達成結果。決定已被擱置。"

msgid "The decision was made without delegations."
msgstr "未經委任但以做出決定。"

msgid "The decision was determined as a result of the following delegations:"
msgstr "經由以下的委任，做出了決定："

msgid "on"
msgstr "on"

msgid "review"
msgstr "檢視"

#, python-format
msgid "Delegate: %s"
msgstr "委任：%s"

msgid ""
"These people might be a good match for your delegation. Either select one of"
" the listed delegates, or enter another user name."
msgstr "這些人可能適合您的委任。您可以選擇其中之一，或是輸入其他使用者的名字。"

msgid "Start typing, you will receive suggestions to find the user."
msgstr "開始輸入，您會收到建議已找到使用者。"

msgid "Include decisions made before now."
msgstr "包括以前所做的決定。"

#, python-format
msgid "Delegation: %s"
msgstr "委任：%s"

msgid "Cancel this delegation."
msgstr "取消委任。"

msgid "revoke"
msgstr "撤銷"

#, python-format
msgid "from %s"
msgstr "從%s"

#, python-format
msgid "to %s"
msgstr "到%s"

#, python-format
msgid "established %s"
msgstr "已建立%s"

#, python-format
msgid "revoked %s"
msgstr "撤銷%s"

msgid "The delegation can be overridden or revoked at any time."
msgstr "您可以在任何時候撤銷或改變您的委任。"

msgid ""
"No decisions have been based on this delegation yet. As soon as this "
"delegation leads to any decisions, they will be listed here."
msgstr "還沒有依據此委任做出任何決定。只要有因為此委任做出任何決定，都會列出在此。"

msgid "track record"
msgstr "追蹤記錄"

#, python-format
msgid "created <b>%s</b>"
msgstr "已建立<b>%s</b>"

msgid "Delegate voting"
msgstr "委任投票"

msgid "You have not delegated voting."
msgstr "您尚未委任投票。"

msgid "You have delegated voting to:"
msgstr "您已經把投票委任給："

msgid "Delegate your say in this debate to another participant."
msgstr "針對此議題的討論，將您的聲音委任給其他參與者。"

msgid "delegate"
msgstr "委任"

msgid "You hold an additional vote."
msgstr "您有了額外的一票。"

#, python-format
msgid "You hold %s additional votes."
msgstr "您有了額外的%s票。"

#, python-format
msgid "Error %d"
msgstr "錯誤%d"

#, python-format
msgid ""
"If this error continues to occur, please %snotify the developers%s with a "
"description of what you were trying to do."
msgstr "如果此錯誤持續發生，請%s 通知開發者%s，並說明您發生問題的情境。"

msgid ""
"An automated email message describing the situation has been sent to our "
"developers."
msgstr "一封描述此問題的電子郵件訊息已傳送給我們的開發者。"

msgid "Latest events"
msgstr "最新活動"

msgid "All current events."
msgstr "所有目前的活動。"

msgid "Show full proposal"
msgstr "顯示完整的提案"

msgid "Show full amendment"
msgstr "顯示完整的修正案"

msgid "Show full comment"
msgstr "顯示完整的回應"

msgid "Show full message"
msgstr "顯示完整的訊息"

msgid "created new proposal"
msgstr "已建立新提案"

msgid "display all events"
msgstr "顯示所有活動"

msgid "Delete instance"
msgstr "刪除安裝網站"

msgid "Are you sure you want to delete this instance?"
msgstr "您確定要刪除此安裝網站？"

#, python-format
msgid "Join %s"
msgstr "加入%s"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "Join instance"
msgstr "加入安裝網站"

msgid ""
"In order to perform the requested action, you need to join this instance."
msgstr "為了要進行所選擇的動作，您需要加入此安裝網站。"

msgid "Leave"
msgstr "離開"

msgid ""
"Are you sure you want to leave this instance? You will no longer be able to "
"write contributions or to vote."
msgstr "您確定您要離開此安裝網站？您將無法在此提供貢獻或投票。"

#, python-format
msgid "Edit badges for %s"
msgstr "編輯%s的徽章"

msgid "Edit Badges"
msgstr "編輯徽章"

msgid "No badges"
msgstr "沒有徽章"

msgid "Create new instance"
msgstr "建立新的安裝網站"

msgid "Instances are little democracies that are ran by their community."
msgstr "安裝網站是由社群所維護的小型民主政體。"

msgid "participate"
msgstr "參與"

msgid "new instance"
msgstr "新增安裝網站"

#, python-format
msgid "Manage: %s"
msgstr "管理：%s"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "New Instance"
msgstr "新增安裝網站"

msgid "Instance name"
msgstr "網站名稱"

msgid "Instance URL"
msgstr "網站網址"

msgid ""
"The address may only contain alpha-numeric characters. Please note that this"
" key cannot be changed after the instance has been created."
msgstr "網址僅能使用字母/數字。請注意一旦成立之後，將無法再改動。"

msgid ""
"Describe what the goals of this instance are and who constitutes its "
"community."
msgstr "說明此網站的目標，以及是由哪些人組成此社群。"

msgid "(Both Markdown and HTML are allowed here.)"
msgstr "（這裡可以使用 Markdown 和 HTML 語法）"

msgid ""
"Please select one or more of the following presets for the preliminary "
"configuration of your instance. If necessary you can adapt individual "
"options later."
msgstr "請為您的網站選擇一個或多個初始設定。如果有需要的話，之後可以針對個別項目再做調整。"

msgid ""
"You can select one or more of these presets to reset your instance "
"configuration. Note that any manual configuration will be lost."
msgstr "您可以選擇一個或多個初始設定，重新設置您的網站。請注意，原本的手動設置選項都會不見。"

msgid "Collecting ideas"
msgstr "收集想法"

msgid ""
"The participants can make proposals and discuss these. This option enables "
"everything from an open dialogue to formulating and organizing concrete "
"ideas and goals."
msgstr "參與者可以提出提案並進行討論。此功能有多種用途，例如開放式的對話，或是形塑想法、組織目標。"

msgid "Planning Ideas"
msgstr "規劃想法"

msgid ""
"The participants can make, discuss and plan proposals in connection to "
"concrete dates through a calendar function."
msgstr "參與者可以透過月曆功能進行提案的討論與規劃、形成扎實的想法。"

msgid "Collaboratively drafting texts"
msgstr "協同起草文案"

msgid ""
"Whether you want to draft statutes, strategic papers or a manifesto – with "
"this option the participants will have the chance to discuss, and "
"collaboratively work on the texts you introduce to the platform."
msgstr "不論您是想要起草法規、策略、或宣言，此功能可以讓參與者針對您在平台上提出的內容進行討論與協作。"

msgid "Configure"
msgstr "設定"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Allow editing of comments by default"
msgstr "預設允許編輯回應"

msgid "Allow editing of proposals by default"
msgstr "預設允許編輯提案"

msgid "Require to propose a variant"
msgstr "提出修正案時為必填"

msgid ""
"If norms are activated, this option will ensure that users change at least "
"one norm with each proposal."
msgstr "如果啟用了規範功能，此功能可以確保使用者在提出提案時，至少有修改一個規範。"

msgid "Hide global categories"
msgstr "隱藏全域分類"

msgid "Members of your instance only see the catagories you created."
msgstr "您的網站的成員只會看到您所建立的分類。"

msgid "Display page index as tiles"
msgstr "以磚塊方式顯示頁面索引"

msgid "Split proposal list to several pages."
msgstr "將提案列表頁分成幾個頁面。"

msgid ""
"Disabling pagination might be useful if you want to be able to link to "
"individual list rows."
msgstr "如果您想要連結到個別的列表欄，可以取消分頁功能。"

msgid "Hide this instance"
msgstr "隱藏此安裝網站"

msgid "Select whether this instance will be shown in public listings."
msgstr "選擇此網站是否要顯示在公開列表裡。"

msgid "Freeze this instance"
msgstr "凍結此網站"

msgid ""
"This will prevent members from making any more changes or contributions to "
"the existing discussion."
msgstr "此功能將會使成員無法針對現有的討論進行任何修改或貢獻。"

msgid "Break down Voting Result by Badge"
msgstr "依據徽章來呈現投票結果"

msgid "Display how the users with the selected badges feel about the issue."
msgstr "顯示擁有不同徽章的使用者，是如何針對此議題進行投票。"

msgid "Embed latest events"
msgstr "崁入最新活動"

#, python-format
msgid ""
"To display the latest events from your %(site_name)s instance you can add "
"this embed code to your website."
msgstr "要顯示您的%(site_name)s的最新活動，您可以在您的網站上加入此崁入碼。"

msgid "You can add css that will be used to style the instance."
msgstr "您可以增加此網站想要使用的 CSS 程式碼。"

msgid "Extra CSS"
msgstr "額外的 CSS"

msgid "Status badge image width"
msgstr "狀態徽章的圖片寬度"

msgid "Status badge image height"
msgstr "狀態徽章的圖片高度"

msgid "Authenticate this instance"
msgstr "驗證此安裝網站"

msgid "Activates additional feature, e.g. massinvite und massmessage"
msgstr "啟用額外的功能，例如大量邀請和大量郵件。"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid ""
"The language setting will be overridden by the user's personal setting."
msgstr "語言設定裡的內容，可以被各個使用者的個人設定所修改。"

msgid "Enable delegated voting"
msgstr "啟用委任投票"

msgid "Enable milestones"
msgstr "啟用里程碑"

msgid ""
"Milestones link the online discussions with offline events through a "
"calendar function."
msgstr "里程碑可以透過月曆功能，連結線上討論與離線活動。"

msgid "Display category pages"
msgstr "顯示分類頁面"

msgid "categories"
msgstr "分類"

msgid "Themes"
msgstr "版型"

msgid ""
"You can select one of several themes to customize the appearance of this "
"instance."
msgstr "您可以選擇其中一種版型，客製化網站的樣貌。"

msgid "default"
msgstr "預設"

msgid "preview"
msgstr "預覽"

msgid "Delete this instance"
msgstr "刪除此安裝網站"

msgid "Require email validation"
msgstr "需要進行電子郵件驗證"

msgid "Require instance members to validate their email address."
msgstr "需要網站成員驗證其電子郵件位址。"

msgid "Default group for new members"
msgstr "新成員的預設群組"

msgid ""
"This will initially decide whether new members can actively participate in "
"or simply read the discussions on your instance. You can change user groups "
"of individual members later."
msgstr "這會初步決定您的網站裡的新成員，是否可以主動參與、或是僅能閱讀討論。您之後也可以改變個別成員的群組。"

msgid "user badges"
msgstr "使用者徽章"

msgid "Name of the instance"
msgstr "網站的名稱"

msgid "Give your instance a name."
msgstr "設定您的網站名稱。"

msgid ""
"This is what appears on the overview-page of your instance. Describe the "
"participation process you have in mind. Clearly state the goals of this "
"group and how its members can participate in reaching them."
msgstr "這會顯示在您的網站總覽頁面上。描述您所設想的參與過程。清楚地陳述群組目標，以及成員們可以如何參與，以達成這些目標。"

msgid "Description of the instance"
msgstr "網站的說明"

msgid "Select the logo you would like to have as header of your group."
msgstr "選擇您的網站 LOGO，顯示在網頁上。"

msgid "Logo"
msgstr "Logo"

msgid "Current logo"
msgstr "目前的 LOGO"

msgid "Delete current logo"
msgstr "刪除目前的 LOGO"

msgid "Use logo as background image"
msgstr "使用 LOGO 作為背景圖片"

msgid "Show proposals navigation item"
msgstr "顯示提案導覽項目"

msgid "Show proposals as an extra tab"
msgstr "以額外的頁籤來顯示提案"

msgid "proposal badges"
msgstr "提案徽章"

msgid "status badges"
msgstr "狀態徽章"

msgid "Enable norms"
msgstr "啟用規範"

msgid ""
"Unlike proposals, norms are documents that you introduce to be discussed on "
"the platform."
msgstr "與提案不同，規範是您提出來要在平台上進行討論的文件。"

msgid "Allow members to propose norms"
msgstr "允許成員提出規範"

msgid "Allow members to change norms from within proposals"
msgstr "允許成員在提案裡改變規劃"

msgid "Members will be able to propose changes of the norms you introduce."
msgstr "成員可以針對您所提出的規範來提出調整建議。"

msgid "Show norms navigation item"
msgstr "顯示規範導覽項目"

msgid "Show norms as an extra tab"
msgstr "以額外的頁籤來顯示規範"

msgid "show a list of proposals"
msgstr "顯示提案列表"

msgid "more proposals"
msgstr "更多提案"

msgid "Next milestone"
msgstr "下一個里程碑"

msgid "Next milestones"
msgstr "下個里程碑"

msgid "Newest Events"
msgstr "最新活動"

msgid "Information"
msgstr "資訊"

msgid "Created"
msgstr "已建立"

#, python-format
msgid "by %s on %s"
msgstr "by %s on %s"

msgid "Votings"
msgstr "投票"

msgid "By the numbers"
msgstr "根據數字"

#, python-format
msgid "<b>%s</b> community members"
msgstr "<b>%s</b>社群成員"

msgid "tutorial_instance_proposals_table"
msgstr "tutorial_instance_proposals_table"

msgid "tutorial_instance_proposal_button"
msgstr "tutorial_instance_proposal_button"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "tutorial_instance_numbers"
msgstr "tutorial_instance_numbers"

#, python-format
msgid "%s proposal"
msgid_plural "%s proposals"
msgstr[0] "%s個提案"

#, python-format
msgid "%s norm"
msgid_plural "%s norms"
msgstr[0] "%s個規範"

msgid "Send mass message"
msgstr "傳送大量訊息"

msgid ""
"Please note that users may not necessarily receive this message by email. "
"The message will however show up in their dashboards."
msgstr "請注意，使用者可能不同意用電子郵件接受訊息。訊息將會顯示在他們的儀表板裡。"

msgid "Filter users ..."
msgstr "過濾使用者..."

msgid "... by instance:"
msgstr "... 依據安裝網站："

msgid "... by badge:"
msgstr "... 依據徽章："

msgid "Subject"
msgstr "主旨"

msgid "Body"
msgstr "內文"

msgid "Use {name} and {salutation} to address the user directly."
msgstr "使用 {name} 和 {salutation} 來稱呼使用者。"

msgid ""
"Add a note about why the user got this message, and how to unsubscribe."
msgstr "增加一段附註，說明為什麼使用者會收到此訊息，以及如何取消訂閱。"

msgid "Uncheck if user management is centralized."
msgstr "如果使用者管理是集中式的，取消勾選此項。"

msgid "Include footer"
msgstr "包括頁尾"

msgid "Sender identity"
msgstr "寄件者身分"

msgid "Customize sender name: "
msgstr "自訂寄件者名稱"

msgid ""
"Please note that your e-mail address may be included in this message to give"
" the recipient a method to reply to you."
msgstr "請注意，您應該在訊息裡附上您的電子郵件位址，讓收件者有辦法可以回信給你。"

msgid "Send to ..."
msgstr "傳送到 ..."

msgid "Creators"
msgstr "建立者"

#, python-format
msgid "Users who have participated in writing \"%s\""
msgstr "參與在撰寫\"%s\"的使用者"

msgid "Supporters"
msgstr "支持者"

#, python-format
msgid "Users who have voted in favour of \"%s\""
msgstr "投票贊成\"%s\"的使用者"

msgid "Opponents"
msgstr "反對者"

#, python-format
msgid "Users who have voted against \"%s\""
msgstr "投票反對\"%s\"的使用者"

msgid "Mass Message Preview"
msgstr "預覽大量郵件"

#, python-format
msgid "You're about to send the following message to %s recipients:"
msgstr "您即將傳送以下訊息給%s的收件者："

msgid "The message will go to the following users:"
msgstr "此訊息將會傳送給以下的使用者："

#, python-format
msgid "The following message was sent to you by %s:"
msgstr "以下訊息是由%s傳送給您："

#, python-format
msgid "You can reply to %s by sending mail to: %s"
msgstr "您可以回信給%s，僅需要傳送電子郵件到：%s"

#, python-format
msgid ""
"You receive this message because you are signed in to the message service on"
" %(site_name)s. You can change your subscription settings on the following "
"page: %(url)s"
msgstr "您會收到此訊息，是因為您表示要接收%(site_name)s的電子郵件。您可以到以下網址調整訂閱設定：%(url)s"

#, python-format
msgid "Message %s"
msgstr "訊息%s"

#, python-format
msgid "Dear %s, ..."
msgstr "親愛的%s, ..."

msgid "Message sent"
msgstr "訊息已送出"

#, python-format
msgid "by %(creator)s on %(datetime)s"
msgstr "by %(creator)s on %(datetime)s"

msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#, python-format
msgid "%d recipients"
msgstr "%d個收件人"

msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#, python-format
msgid "You and %d others"
msgstr "您與%d個其他使用者 "

#, python-format
msgid "Delete: %s"
msgstr "刪除：%s"

msgid "Are you sure you want to delete this milestone?"
msgstr "您確定要刪除此里程碑嗎？"

#, python-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯%s"

msgid "Edit milestone"
msgstr "編輯里程碑"

msgid "Milestone title"
msgstr "里程碑的標題"

msgid "Milestone description"
msgstr "里程碑的說明"

msgid "Give a brief description of the milestone."
msgstr "為此里程碑加上簡要說明。"

msgid "Date of the milestone"
msgstr "里程碑的日期"

msgid "Please use the DD.MM.YYYY format."
msgstr "請使用 DD.MM.YYYY 格式。"

msgid "Show all proposals"
msgstr "顯示所有提案"

msgid "Show all open proposals if milestone is in the future."
msgstr "顯示所有里程碑是在未來時間的開放提案。"

msgid "Create new milestone"
msgstr "建立一個新的里程碑"

msgid "Upcoming Milestones"
msgstr "即將到來的里程碑"

msgid "Past Milestones"
msgstr "過去的里程碑"

msgid "Create a new milestone."
msgstr "建立一個新的里程碑。"

msgid "new milestone"
msgstr "新的里程碑"

msgid "tutorial_milestones_timeline"
msgstr "tutorial_milestones_timeline"

msgid "tutorial_milestones_listing"
msgstr "tutorial_milestones_listing"

msgid "New milestone"
msgstr "新的里程碑"

msgid "Last Change"
msgstr "最近修改"

msgid "(unknown)"
msgstr "（未知）"

msgid "Associated Proposals"
msgstr "相關的提案"

msgid "No proposals are connected to this milestone"
msgstr "此里程碑沒有相關的提案"

msgid "Associated Norms"
msgstr "相關的規範"

msgid "No norms are connected to this milestone"
msgstr "此里程碑沒有相關的規範"

msgid "tutorial_milestone_details_follow"
msgstr "tutorial_milestone_details_follow"

msgid "tutorial_milestone_details_description"
msgstr "tutorial_milestone_details_description"

msgid "tutorial_milestone_details_listing"
msgstr "tutorial_milestone_details_listing"

msgid "with an abstention on"
msgstr "with an abstention on（棄權）"

#, python-format
msgid "On %s, %s wrote:"
msgstr "在 %s，%s寫道："

msgid "Add a single sign-on service"
msgstr "增加單一登入服務"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgid ""
"Single sign-on services allow you to use a single login on many web sites."
msgstr "單一登入服務，可以讓你可以使用一個帳號登入到許多網站。"

msgid "Select a user name"
msgstr "選擇使用者名稱"

msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

msgid "A unique user name is required for you to complete sign up and login."
msgstr "必須使用唯一的使用者名稱來完成註冊與登入。"

#, python-format
msgid ""
"The user name \"%s\" received from your OpenID provider is invalid or "
"already used. Please provide a different, unique user name."
msgstr "您的 OpenID 服務所提供的使用者名稱\"%s\"，是無效的、或是已經被用掉了。請換一個不同的使用者名稱。"

msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

msgid "Are you sure you want to delete this page?"
msgstr "您確定要刪除此頁？"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to purge variant %s?"
msgstr "您確定要清理修訂版本%s？"

msgid ""
"WARNING: This will remove all revisions of the variant from any proposals "
"that might support it."
msgstr "WARNING: This will remove all revisions of the variant from any proposals that might support it.（警告：這會移除掉所有提案的所有的修訂版本。）"

msgid "Are you sure you want to purge the following version:"
msgstr "您確定要清除以下的版本："

#, python-format
msgid "Variant: %s"
msgstr "修訂版本：%s"

msgid "This variant has no text."
msgstr "此修正案沒有內容。"

msgid "Related Proposals"
msgstr "相關的提案"

msgid "(supports this variant)"
msgstr "（支持此修正案）"

msgid "Create a new proposal..."
msgstr "建立一個新的提案..."

msgid "Edit variant"
msgstr "編輯修正案"

msgid "Edit section"
msgstr "編輯單元"

#, python-format
msgid "Norm: %s"
msgstr "規範：%s"

msgid "Variant Name"
msgstr "修正案名稱"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Page abstract. This is only used if a page is displayed as a tile."
msgstr "頁面摘要。如果頁面是以磚塊的樣式呈現，才會用到此摘要。"

msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

msgid "Display subnorms as sections"
msgstr "以單元來顯示次規範"

msgid "Allow Comments"
msgstr "允許回應"

msgid "Allow Amendments"
msgstr "允許修正"

msgid "Use markdown formatting."
msgstr "使用 markdown 文字格式。"

msgid ""
"Upload a logo for this page. Please note that the logo will only be "
"displayed in the pages index."
msgstr "為此頁面上傳Logo。請注意，Logo只會顯示在頁面索引首頁。"

msgid "Parent page:"
msgstr "上層頁面："

msgid "Relates to a milestone"
msgstr "連結到里程碑"

msgid "Popular tags"
msgstr "熱門標籤"

msgid "Create new norm"
msgstr "建立新規範"

msgid "Create a new norm."
msgstr "建立一個新規範。"

msgid "new norm"
msgstr "新規範"

msgid "tutorial_norms_overview_table"
msgstr "tutorial_norms_overview_table"

msgid "tutorial_norms_overview_facets"
msgstr "tutorial_norms_overview_facets"

msgid "New page"
msgstr "新頁面"

#, python-format
msgid "Add section to %s"
msgstr "增加單元到%s"

msgid "Create norm"
msgstr "建立規範"

msgid "Norm title"
msgstr "規範標題"

msgid "New norm"
msgstr "新增規範"

msgid "Section content"
msgstr "單元內容"

msgid "Norm content"
msgstr "規範內容"

msgid "Use as a container for other norms"
msgstr "用來含括其他規範"

msgid "Upload a logo for this page"
msgstr "上傳此頁面的 Logo"

msgid "Tag and classify"
msgstr "標籤和分類"

msgid "The new norm will be categorized under the specified parent theme."
msgstr "新規範可以使用其所指定的上層目錄的主題來進行分類。"

msgid "Highlight Changes"
msgstr "重點變動"

msgid "On"
msgstr "On"

msgid "Off"
msgstr "Off"

msgid "Propose New Amendment"
msgstr "提出新的修正"

msgid "New Proposal"
msgstr "新提案"

msgid "Information about the norm"
msgstr "關於此規範的資訊"

msgid "Last Activity"
msgstr "最近動態"

msgid "This page is not assigned to any category"
msgstr "此頁面未被指派的任何分類"

#, python-format
msgid "This norm relates to the milestone %s."
msgstr "此規範跟里程碑%s相關。"

msgid "Subnorms"
msgstr "次規範"

msgid "View Proposal"
msgstr "檢視提案"

#, python-format
msgid "Created by %(creator)s on %(datetime)s"
msgstr "%(creator)s於%(datetime)s建立"

#, python-format
msgid "Proposed amendments for \"%s\""
msgstr "提出針對\"%s\"的修正"

msgid "No text."
msgstr "無文字。"

msgid "Text compared to the original version"
msgstr "與原始版本的文字比較。"

msgid "Reasoning"
msgstr "推論"

msgid "tutorial_norm_show_vote"
msgstr "tutorial_norm_show_vote"

msgid "tutorial_norm_show_diff"
msgstr "tutorial_norm_show_diff"

msgid "tutorial_norm_show_new"
msgstr "tutorial_norm_show_new"

msgid "Comments"
msgstr "回應"

msgid "Discussions"
msgstr "討論"

msgid "Discussion"
msgid_plural "Discussions"
msgstr[0] "討論"

msgid "Amendments"
msgstr "修正"

msgid "Add section"
msgstr "新增單元"

msgid "This norm has been split into several sections."
msgstr "此規範被分割成多個單元。"

msgid ""
"You can propose amendments and comment each section individually by using "
"the controls on the right."
msgstr "您可以使用右方的功能，提出修正，或是針對各單元進行回應，"

msgid "hide sub-topics"
msgstr "隱藏次主題"

msgid "show sub-topics"
msgstr "顯示次主題"

#, python-format
msgid "%s comment"
msgid_plural "%s comments"
msgstr[0] "%s 個回應"

#, python-format
msgid "latest <b>%s</b>"
msgstr "最近的<b>%s</b>"

msgid "(none)"
msgstr "（無）"

msgid "Propose alternative language."
msgstr "提出替代的語言。"

msgid "branch new variant"
msgstr "提出新的修正案"

msgid "Edit the status quo."
msgstr "編輯現狀"

msgid "Edit this variant."
msgstr "編輯修正案。"

msgid "Delete this variant."
msgstr "刪除修正案。"

msgid "purge variant"
msgstr "清除修正案"

#, python-format
msgid "Variant %s of %s"
msgstr "修正案 %s of %s"

#, python-format
msgid "Variant of %s"
msgstr "%s的修正案"

msgid "End a poll"
msgstr "結束投票"

msgid ""
"You are about to cancel this poll. This means that the proposal will become "
"editable again but that all votes that have been cast at this time "
"<strong>will be invalidated</strong>."
msgstr "您即將要取消此投票。這表示提案將可以再次成為可編輯的狀態，但是所有曾經投過的票都將變成<strong>無效的</strong>。"

msgid "to abstain"
msgstr "棄權/不投票"

msgid "or:"
msgstr "或："

msgid "Poll"
msgstr "投票"

msgid "Option"
msgstr "選項"

msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgid "Affirm"
msgstr "同意"

msgid "Dissent"
msgstr "不同意"

msgid "Abstain"
msgstr "棄權"

msgid "vote"
msgstr "投票"

#, python-format
msgid "%d votes"
msgstr "%d票"

#, python-format
msgid "ended %s"
msgstr "結束%s"

#, python-format
msgid "began %s"
msgstr "開始%s"

msgid "no enddate"
msgstr "無結束日期"

#, python-format
msgid "Votes: %s"
msgstr "投票：%s"

msgid ""
"Vote results are updated with a short delay. After casting your vote, expect"
" a short delay before the tally updates."
msgstr "投票結果的更新會有一點短暫的延遲。當您投票後，稍等一下，就會全部更新。"

msgid "Latest Events"
msgstr "最近的事件"

msgid "This is a record of all recent actions concerning this proposal."
msgstr "關於此提案的所有近期事件的紀錄。"

msgid "Call a poll"
msgstr "發起投票"

msgid ""
"You are about to call for a vote. When you do this, you will lose the "
"ability to <strong>change the proposal's wording</strong> unless you cancel "
"the vote."
msgstr "您即將要發起投票。若是開始投票，您將會失去<strong>修改提案內容</strong>的功能，除非您取消投票。"

msgid "Are you sure you want to delete this proposal?"
msgstr "您確定要刪除此提案嗎？"

msgid "Status badges"
msgstr "狀態徽章"

msgid "No status badges"
msgstr "無狀態徽章"

msgid "No Status Badge"
msgstr "無狀態徽章"

#, python-format
msgid "Delegations: %s"
msgstr "委任：%s"

msgid "Propose new Variant"
msgstr "提出新的修正案"

msgid "Join instance to propose a new variant."
msgstr "加入此網站以提出新的修正案。"

msgid "Login to propose a new variant."
msgstr "登入以提出新的修正案。"

msgid "Validate email in order to propose a new variant."
msgstr "驗證電子郵件，以提出新的修正案。"

msgid "Get Involved"
msgstr "參與"

msgid "Kein Text"
msgstr "Kein Text"

msgid "History of this variant"
msgstr "此修正案的歷史"

msgid "Votes for this variant"
msgstr "此修正案的投票"

#, python-format
msgid "Edit &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "編輯 &ldquo;%s&rdquo;"

msgid "Amendment title"
msgstr "修正案標題"

msgid "Proposal title"
msgstr "提案標題"

msgid "New amendment"
msgstr "新的修正案"

msgid "New proposal"
msgstr "新的提案"

msgid "Proposal goals"
msgstr "提案目標"

msgid "Give a brief explanation of the idea behind your amendment."
msgstr "提供關於您的修正案背後的想法的簡短說明"

msgid "Give a brief description of <b>the goals</b> of your proposal."
msgstr "提供關於您的提案<b>目標</b>的簡短說明。"

msgid "The amendment would..."
msgstr "修正案將會..."

msgid "The proposal would..."
msgstr "提案將會..."

msgid "Status Badge"
msgstr "狀態徽章"

msgid "No Status Badges"
msgstr "無狀態徽章"

msgid "Collaboration and Notification"
msgstr "協作與通知 "

msgid "Allow modifications by other users"
msgstr "允許其他使用者修改"

msgid "Freeze proposal"
msgstr "凍結提案"

msgid "tutorial_proposal_overview_table"
msgstr "tutorial_proposal_overview_table"

msgid "tutorial_proposal_overview_facets"
msgstr "tutorial_proposal_overview_facets"

msgid "tutorial_proposal_overview_new"
msgstr "tutorial_proposal_overview_new"

msgid "Create new amendment"
msgstr "建立新的修正案"

msgid "Proposed changes"
msgstr "提出的修改"

msgid "Change norms with this proposal"
msgstr "以此提案修改規範"

msgid ""
"Proposals are implemented by including changes towards new or existing norm."
" Norms are fixed documents that represent the consensus of this instance and"
" can only be changed through a vote. Amend the proposal to change or create "
"a norm."
msgstr "提案會包括提出新的規範、或是現有規範的修正。規範是固定的文件，代表此網站裡的共識，只能透過投票來修改。透過提案的修正，可以修改或建立規範。"

msgid "Select a norm to change:"
msgstr "選擇要修改的規範："

msgid "Multiple tags can be separated by commas."
msgstr "可以使用逗號來分隔多個標籤。"

msgid "Delete this proposal."
msgstr "刪除此提案。"

#, python-format
msgid "%s Discussions"
msgstr "%s 討論"

msgid "1 Proposed Implementation"
msgstr "1 Proposed Implementation"

#, python-format
msgid "%s Proposed Implementations"
msgstr "%s Proposed Implementations"

msgid "Proposed Implementations"
msgstr "Proposed Implementations"

msgid "Propose to change a norm"
msgstr "提案以修改規範"

msgid "Login to propose to change a norm"
msgstr "登入以提案修改規範"

msgid "Join instance to propose to change a norm"
msgstr "加入網站以提案修改規範"

msgid "Validate email in order to propose to change a norm"
msgstr "驗證電子郵件，以提案修改規範"

msgid "tutorial_proposal_show_vote"
msgstr "tutorial_proposal_show_vote"

msgid "tutorial_proposal_show_follow"
msgstr "tutorial_proposal_show_follow"

msgid "tutorial_proposal_show_information"
msgstr "tutorial_proposal_show_information"

msgid "tutorial_proposal_show_tags"
msgstr "tutorial_proposal_show_tags"

msgid "tutorial_proposal_show_share"
msgstr "tutorial_proposal_show_share"

msgid "tutorial_proposal_show_vote_comment"
msgstr "tutorial_proposal_show_vote_comment"

msgid "tutorial_proposal_show_answers"
msgstr "tutorial_proposal_show_answers"

msgid "tutorial_proposal_show_answer"
msgstr "tutorial_proposal_show_answer"

msgid "tutorial_proposal_show_new_discussion"
msgstr "tutorial_proposal_show_new_discussion"

msgid "tutorial_proposal_show_propose_variant"
msgstr "tutorial_proposal_show_propose_variant"

msgid "This proposal is not assigned to any category"
msgstr "此提案沒有指派到任何分類"

#, python-format
msgid "This proposal relates to the deleted milestone %s."
msgstr "此提案與被刪除的里程碑%s相關。"

#, python-format
msgid "This proposal relates to the milestone %s."
msgstr "此提案與里程碑%s相關。"

msgid "This proposal is not related to a milestone"
msgstr "此提案並無任何相關的里程碑。"

#, python-format
msgid "by %s on %s, %s changes since then."
msgstr "by %s on %s, %s changes since then."

msgid "(new)"
msgstr "（新）"

#, python-format
msgid "%s%% approval"
msgstr "%s%% approval"

#, python-format
msgid "%s:%s votes"
msgstr "%s:%s 票"

msgid "Join the discussion"
msgstr "加入討論"

#, python-format
msgid "The proposal was created by %s on %s"
msgstr "此提案是由%s建立（on %s）"

msgid ""
"This is a <b>joint proposal</b> that can be improved by anyone. Edit it to "
"improve or refine the text."
msgstr "這是一個<b>聯合提案</b>，可以被任何人所改進。您可以進行編輯，進行改進或潤飾文字。"

msgid "Main page"
msgstr "主頁面"

msgid "Who is receiving delegations?"
msgstr "誰被賦予委任？"

#, python-format
msgid "%s has been adopted %s."
msgstr "%s has been adopted %s."

msgid "Adoption requirements:"
msgstr "Adoption requirements:"

#, python-format
msgid "%s participators"
msgstr "%s 參與者"

#, python-format
msgid "stable majority for %s days"
msgstr "stable majority for %s days"

#, python-format
msgid "Search in %s"
msgstr "於%s搜尋"

msgid "Search proposals and norms..."
msgstr "搜尋提案和規範..."

msgid "You did not provide a search query."
msgstr "您並沒有提供搜尋。"

#, python-format
msgid "Delete: Implementation of %s"
msgstr "刪除：Implementation of %s"

#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the norm %s from this proposal?"
msgstr "您確定要從此提案裡刪除規範%s嗎？"

#, python-format
msgid "Implementation: %s"
msgstr "Implementation: %s"

msgid "Change an existing norm"
msgstr "修改現有規範"

msgid ""
"Select a norm that you want to relate to. You can later propose a variant of"
" this norm to effect a change."
msgstr "選擇您想要關聯的規範。您之後可以提供此規範的修正案，以進行調整。"

msgid "Include"
msgstr "包括"

msgid "Can't find an appropriate norm?"
msgstr "找不到適合的規範？"

msgid "Create a new norm instead"
msgstr "或是建立新的規範"

msgid "Propose a new norm"
msgstr "提出新的規範"

msgid ""
"Create a new norm that you want to relate to. The norm will be created "
"without any status quo. You can then add a text variant of that norm, "
"specifying the change you want to implement."
msgstr "建立一個您想要關聯的規範。所建立的規範將沒有任何狀態。您稍後可以加入該規範的文字版本，並指定您想要導入的改變。"

msgid "New norm title"
msgstr "新的規範標題"

msgid "The new norm will be categorized under the specified parent page."
msgstr "新的規範將會在所指定的上層頁面裡作分類。"

msgid "Have you checked for exisiting norms?"
msgstr "您檢查過現有的規範呢？"

msgid "Include an existing norm instead"
msgstr "包括現有的規範"

msgid "Show Norm"
msgstr "顯示規範"

msgid "There is a tie between variants, thus none is included at the moment."
msgstr "修正案之間打成平手，因此目前並沒有納入任何一個。"

msgid ""
"Status quo has the most votes, resulting in no proposed change to this norm."
msgstr "現況獲得最多的票數，因此規範將不會有任何改變。"

msgid "Proposed by"
msgstr "由誰提案："

msgid "Support this variant"
msgstr "支持此修正案"

msgid "Oppose this variant"
msgstr "反對此修正案"

msgid "(this proposal should not change this norm)"
msgstr "（此提案不會改變規範）"

msgid "Currently selected for inclusion in this proposal"
msgstr "目前被選擇為含括到此提案"

msgid "view"
msgstr "檢視"

msgid "compare"
msgstr "比較"

msgid "Complete registration"
msgstr "完成註冊"

msgid "Please complete the Shibboleth based user registration"
msgstr "請完成以 Shibboleth 為基礎的使用者註冊程序"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "optional"
msgstr "選填"

#, python-format
msgid "Edit %(key)s (%(langname)s)"
msgstr "編輯 %(key)s (%(langname)s)"

msgid "Title:"
msgstr "標題："

msgid "Content of the page"
msgstr "頁面內容"

msgid "Change static page"
msgstr "改變靜態頁面"

msgid "Back to the list"
msgstr "回到列表"

msgid "Key"
msgstr "Key"

msgid "Create new page"
msgstr "建立新頁面"

msgid "New Static Page"
msgstr "新的靜態頁面"

msgid "New static page"
msgstr "新的靜態頁面"

msgid "Key:"
msgstr "Key:"

msgid "Add static page"
msgstr "新增靜態頁面"

msgid "Edit this page"
msgstr "編輯此頁面"

msgid ""
"Tags are keywords used to find, sort and filter proposals and documents."
msgstr "標籤是用來尋找、排序、或過濾提案和文件的關鍵字。"

msgid "Similar tags"
msgstr "類似的標籤"

#, python-format
msgid "used %s times"
msgstr "使用了 %s 次"

msgid "more tags..."
msgstr "更多標籤..."

msgid "Tagged with"
msgstr "加上標籤"

msgid "Not tagged yet"
msgstr "尚未有標籤"

msgid "add tags"
msgstr "新增標籤"

msgid "Multiple tags can be separated by commas or spaces."
msgstr "可以用逗號和空格來分隔多個標籤。"

msgid "Add tags"
msgstr "新增標籤"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#, python-format
msgid "by %s, "
msgstr "by %s, "

msgid "delete version"
msgstr "刪除版本"

msgid "This revision has no text."
msgstr "此版本並無文字內容。"

msgid ""
"This norm has not yet been decided and is thus no official position of this "
"group."
msgstr "此規範尚未被定案，因此在此群組裡並無正式位置。"

#, python-format
msgid "discuss (%s comments) &raquo;"
msgstr "討論 (%s comments) &raquo;"

msgid "Variant:"
msgstr "修正案："

msgid "see"
msgstr "see"

#, python-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s by %s"

msgid "Compare"
msgstr "比較"

msgid "Treatments"
msgstr "Treatments"

#, python-format
msgid "User assignments of %(treatment_key)s"
msgstr "使用者指派 of %(treatment_key)s"

msgid "back to treatments"
msgstr "回到 treatments"

msgid "Treatment"
msgstr "Treatment"

msgid "Source Badges"
msgstr "來源標籤"

msgid "Assign users"
msgstr "指派使用者"

msgid "See assigned users"
msgstr "檢視已指派的使用者"

msgid "Create a new treatment"
msgstr "建立新的treatment"

msgid "Name:"
msgstr "名稱："

msgid "Select users to treat by their badges:"
msgstr "依據標籤來選擇使用者進行treat："

msgid "Number of variants:"
msgstr "修正案的名稱："

msgid "Create treatment"
msgstr "建立treatment"

msgid "All Members on this Adhocracy Server"
msgstr "在此 Adhocracy 伺服器裡的所有成員"

msgid "A listing of all users in all instances on this Adhocracy server."
msgstr "在此 Adhocracy 伺服器上的所有安裝網站裡的使用者列表"

msgid "Validate email address"
msgstr "驗證電子郵件位址"

msgid "You have not yet validated your email address."
msgstr "您尚未驗證電子郵件位址。"

#, python-format
msgid ""
"An email with a validation link has been sent to your email address (%s) "
"right after registration. Please follow that link in order to proceed."
msgstr "註冊後，系統會發送驗證連結到您的電子郵件信箱裡（%s）。請點選連結以繼續進行。"

msgid ""
"If you click on the button below, the validation link will be resent to you."
msgstr "如果您點選下面的按鈕，將會再發送驗證連結給您。"

msgid ""
"Are you sure you want to delete your profile? This step cannot be reversed."
msgstr "您確定要刪除您的個資？此步驟無法回復哦。"

#, python-format
msgid "Edit Badges for %s"
msgstr "編輯%s的標籤 "

#, python-format
msgid "Badges for %s"
msgstr "%s的標籤"

msgid "Global Badges"
msgstr "全域標籤"

#, python-format
msgid "Badges in instance %s"
msgstr "%s裡的標籤"

msgid "Topic"
msgstr "主題"

msgid "Given"
msgstr "送出"

msgid "Received"
msgstr "收到"

msgid "There are no delegations."
msgstr "目前沒有委任。"

msgid "Import Members"
msgstr "匯入成員"

msgid "Find users"
msgstr "尋找使用者"

msgid "tutorial_user_index_table"
msgstr "tutorial_user_index_table"

msgid "tutorial_user_index_facets"
msgstr "tutorial_user_index_facets"

#, python-format
msgid "Adhocracies: %s"
msgstr "Adhocracies：%s"

msgid "Adhocracies"
msgstr "Adhocracies（互動民主）"

#, python-format
msgid "%s is a member in these Adhocracies"
msgstr "%s 是這些 Adhocracies 的成員"

msgid "Who are you, then?"
msgstr "那麼，請問您是誰啊？"

msgid "Email or username:"
msgstr "電子郵件或使用者名稱："

msgid "Login:"
msgstr "登入："

msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

msgid "Login via Shibboleth"
msgstr "透過 Shibboleth 登入"

msgid "Password:"
msgstr "密碼："

msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

msgid "Register new account"
msgstr "註冊新帳號"

msgid "What is your email address?"
msgstr "您的電子郵件位址？"

msgid "My email:"
msgstr "我的電子郵件："

msgid "What is your user name?"
msgstr "您的使用者名稱？"

msgid "My user name:"
msgstr "我的使用者名稱："

#, python-format
msgid "Do you have a password for %s?"
msgstr "您記得%s的密碼嗎？"

msgid "No, I do not have a password, or I forgot it."
msgstr "不，我沒有設定密碼，或是我忘了..."

msgid "Yes, I do have a password:"
msgstr "是的，我的密碼是："

msgid "Validation email sent"
msgstr "已傳送驗證電子郵件"

msgid ""
"An email has been sent to you. Please click on the validation link in this "
"email in order to proceed."
msgstr "已傳送電子郵件給您。請點選電子郵件裡的驗證連結以繼續。"

msgid ""
"Creating an account is easy; all you need is a user name, password and email"
" address."
msgstr "建立帳號是非常簡單的；您所需要的僅是使用者名稱、密碼、以及電子郵件位址。"

msgid ""
"If you have an account but you've lost your password, <a href='/reset'>click"
" here</a>."
msgstr "如果您有帳號、但是忘記密碼了，<a href='/reset'>請點選這裡</a>。"

msgid "Can only contain letters and numbers. Spaces aren't allowed."
msgstr "只能使用字母和數字。不允許使用空格。"

msgid "You can choose which name other users see."
msgstr "您可以選擇讓其他人看到的名稱。"

msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Enter password:"
msgstr "輸入密碼："

msgid "Password (confirm):"
msgstr "密碼（確認）："

msgid "Security query"
msgstr "安全性查詢"

msgid "Please enter the letters in the following image in the field below."
msgstr "請輸入下方圖片裡的字母。"

msgid "Terms and conditions"
msgstr "使用條款"

msgid "leave empty"
msgstr "留空"

msgid "Registration request sent"
msgstr "已送出註冊請求"

#, python-format
msgid ""
"Our support team has been notified of your registration request for %s.We "
"will verify your request and contact you as soon as possible."
msgstr "我們的支援團隊已經收到您針對%s的註冊請求。我們會儘快確認並聯絡您。"

msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

msgid ""
"You will be sent an activation link that, when opened, will cause the system"
" to email you a new password."
msgstr "您會收到一個驗證連結，啟用後，系統會寄送新的密碼給您。"

msgid ""
"You will be sent an activation link that, when opened, will allow you pick a"
" new password."
msgstr "您會收到一個驗證連結，啟用後，系統會讓您設定一個新密碼。"

msgid ""
"In order to retrieve your login, you will have to enter your email address."
msgstr "為了讓您可以登入，您必須輸入您的電子郵件位址。"

msgid "E-Mail:"
msgstr "電子郵件："

msgid "Confirmation pending"
msgstr "待處理確認"

msgid ""
"You have received an email containing a link. Please open that link in order"
" to reset you password"
msgstr "您會收到一封包含連結的電子郵件位址。請點選連結以重設密碼。"

msgid "User settings"
msgstr "使用者設定"

msgid "Pager size"
msgstr "分頁大小"

msgid "Default number of entries in listing pages"
msgstr "列表頁裡的項目之預設數量"

msgid "Disable help messages"
msgstr "取消說明訊息"

msgid "Disable help messages and links to the documentation"
msgstr "取消說明訊息與文件連結"

msgid "Login settings"
msgstr "登入設定"

msgid "Select a new password or leave the fields blank to keep your old one."
msgstr "選擇新密碼，或是不填寫（保留使用舊密碼）。"

msgid "Single sign-on services"
msgstr "單一登入服務"

msgid "There are no associated single sign-on services."
msgstr "目前並沒有使用單一登入服務。"

msgid "OpenID:"
msgstr "OpenID："

msgid "remove"
msgstr "移除"

msgid "Connect to single sign-on service"
msgstr "連結到單一登入服務"

msgid "Notification settings"
msgstr "通知設定"

msgid "Select how you would like to be notified of events."
msgstr "選擇您要收到事件通知的方式。"

msgid ""
"Please select on which occasions you would like to receive an email. The "
"options further down this list will allow you to receive email notifications"
" for all the above points too."
msgstr "請選擇您想要收到電子郵件的頻率。此列表下的選項可以讓您接收未來的電子郵件通知。"

msgid "No notifications via email."
msgstr "不接收電子郵件通知。"

msgid "Send email for new proposals or norms in my watched instances"
msgstr "在我所觀察的網站裡，若有新的提案或規範，就傳送電子郵件給我。"

msgid "and when a watched object is edited or deleted"
msgstr "若有編輯或刪除的事件，也會通知"

msgid "Send email when a watched object is edited or deleted"
msgstr "當所觀察的標的被編輯或刪除時，傳送電子郵件通知。"

msgid "and when a watched object is commented on"
msgstr "當所觀察的標的被回應時"

msgid "and when a watched object is rated"
msgstr "當所觀察的標的被打分數時"

msgid "and when new members join my watched instances"
msgstr "當有新成員加入我所觀察的網站時"

msgid "Not confirmed."
msgstr "未確認。"

msgid "Re-send activation link"
msgstr "重新傳送驗證啟動連結"

msgid "Receive messages via email"
msgstr "透過電子郵件接收訊息"

msgid ""
"Receive messages from administrators and other users via email. (These "
"messages are always available on your dashboard)"
msgstr "透過電子郵件接收訊息（這些訊息都可以在您的儀表板裡取得）。"

msgid "Optional attributes"
msgstr "可選擇的屬性"

msgid ""
"The following attributes are only used for statistical evaluation. Your "
"choices are not shown to other users."
msgstr "以下屬性只用在統計評估。這些選項不會讓其他人看到。"

msgid "Personal settings"
msgstr "個人設定"

msgid "You can chose which name other users see."
msgstr "您可以選擇其他使用者要看到的名稱。"

msgid "Prefered user interface language"
msgstr "偏好的使用者介面語言"

msgid "Salutation"
msgstr "打招呼"

msgid "Select your prefered gender"
msgstr "選擇您偏好的性別"

msgid ""
"Select a profile picture. The image should be square. If it is not it may be"
" scaled accordingly."
msgstr "選擇個人照面。圖片必須是正方形的。如果不是正方形，就會進行調整。"

msgid "Avatar"
msgstr "大頭貼"

msgid "Current avatar"
msgstr "目前的大頭貼"

msgid "Delete current avatar"
msgstr "刪除目前的大頭貼"

msgid ""
"A bio will allow others to learn about you and perhaps even get you a few "
"delegations."
msgstr "簡介可以讓其他人認識您，說不定可以讓您獲得一些委任哦。"

msgid "Short biography"
msgstr "簡要的個人介紹"

msgid "I am an organisation"
msgstr "我是組織"

msgid "Activity in"
msgstr "Activity in"

msgid "All instances"
msgstr "所有安裝網站"

msgid "Delete this user."
msgstr "刪除使用者。"

msgid "Resign from this instance."
msgstr "從此安裝網站退出。"

msgid "leave"
msgstr "離開"

msgid "un-ban"
msgstr "取消封鎖"

msgid "ban"
msgstr "封鎖"

msgid ""
"In order to inform other users about your interests please create a personal"
" bio."
msgstr "請建立個人簡歷，讓其他使用者可以了解您。"

msgid "Create a bio"
msgstr "建立簡歷"

#, python-format
msgid "%s does not yet have a bio."
msgstr "%s還沒有填寫簡歷。"

msgid "Upload avatar"
msgstr "上傳大頭貼"

msgid "Account created"
msgstr "帳戶已建立"

#, python-format
msgid "Member in \"%s\" since"
msgstr "\"%s\"的成員，自從"

#, python-format
msgid "Not a member in \"%s\""
msgstr "不是\"%s\"的成員"

msgid "User group"
msgstr "使用者群組"

msgid "change group"
msgstr "改變群組"

msgid "User badges"
msgstr "使用者徽章"

msgid "Most recent activity"
msgstr "近期活動"

msgid "Member in the following instances"
msgstr "以下安裝網站的成員"

msgid "Member in other instances"
msgstr "其他安裝網站的成員"

#, python-format
msgid "joined %s"
msgstr "已加入%s"

#, python-format
msgid "signed up %s"
msgstr "已註冊%s"

msgid "Generate welcome link"
msgstr "產生歡迎連結"

msgid "Phonetic spelling"
msgstr "拼音"

#, python-format
msgid "Watchlist: %s"
msgstr "觀察列表：%s"

msgid ""
"This is your watchlist. You will receive notifications for events concerning"
" each of these items."
msgstr "這是您的觀察列表。您會收到與這些項目相關的事件通知。"

msgid "Logging in"
msgstr "登入"

msgid "You are being logged in."
msgstr "您已經登入。"
